# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Agustín Wu, 2016
# pan93412 <pan93412@gmail.com>, 2019
# Hsiu-Ming Chang <cges30901@gmail.com>, 2014
# Hsiu-Ming Chang <cges30901@gmail.com>, 2014
# Chi-Hsun Tsai, 2017-2019
# danfong <danfong.hsieh@gmail.com>, 2014
# danfong <danfong.hsieh@gmail.com>, 2014
# Hsiu-Ming Chang <cges30901@gmail.com>, 2019
# Joshua Chang <j.cs.chang@gmail.com>, 2019-2020
# 2f6714f698402e13e42ef0703f741c45_a66ae12, 2016
# LNDDYL, 2014
# Po-Chun Huang <aphroteus@gmail.com>, 2014
# wenganli, 2015
# x4r <xatierlike@gmail.com>, 2015
# LNDDYL, 2014
# 王威翔 （Henry Wang） <henry940129@gmail.com>, 2022
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Tor Project\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-30 09:33+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-13 14:01+0000\n"
"Last-Translator: c-s-lab <c-s-lab@users.noreply.hosted.weblate.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/tor/tails-gui/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.11-dev\n"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/additional_software.py:209
#, python-brace-format
msgid ""
"{details} Please check your list of additional software or read the system "
"log to understand the problem."
msgstr "{details} 請檢查您的其他軟體清單或閱讀系統記錄來了解問題的詳細資訊。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/additional_software.py:216
msgid ""
"Please check your list of additional software or read the system log to "
"understand the problem."
msgstr "請檢查您的其他軟體清單或閱讀系統記錄來了解問題的詳細資訊。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/additional_software.py:222
msgid "Show Log"
msgstr "顯示日誌"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/additional_software.py:222
msgid "Configure"
msgstr "設定"

#. Translators: Don't translate {packages}, it's a placeholder and will
#. be replaced.
#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:45
#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:76
#, python-brace-format
msgid "Add {packages} to your additional software?"
msgstr "將 {packages} 加入到您的其他軟體嗎？"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:47
msgid ""
"To install it automatically from your persistent storage when starting Tails."
msgstr "在 Tails 啟動時從永久性儲存裝置中安裝它。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:49
msgid "Install Every Time"
msgstr "每次安裝"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:50
#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:82
msgid "Install Only Once"
msgstr "只安裝一次"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:57
#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:88
#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:172
msgid "The configuration of your additional software failed."
msgstr "設定其他軟體失敗。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:78
msgid ""
"To install it automatically when starting Tails, you can create a Persistent "
"Storage and activate the <b>Additional Software</b> feature."
msgstr ""
"要在 Tails 啟動後自動安裝它，您可以建立一個永久性儲存並啟動<b>其他軟體</b>功"
"能。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:81
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:270
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:289
msgid "Create Persistent Storage"
msgstr "建立永久性儲存"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:90
msgid "Creating your Persistent Storage failed."
msgstr "建立您的永久性儲存失敗。"

#. Translators: Don't translate {packages}, it's a placeholder and
#. will be replaced.
#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:99
#, python-brace-format
msgid "You could install {packages} automatically when starting Tails"
msgstr "你可以在 Tails 啟動時自動安裝 {packages}"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:102
msgid "To do so, you need to run Tails from a USB stick."
msgstr "如要實現以上動作，您需要從 USB 隨身碟執行 Tails。"

#. Translators: Don't translate {packages}, it's a placeholder and will be
#. replaced.
#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:159
#, python-brace-format
msgid "Remove {packages} from your additional software?"
msgstr "將 {packages} 從您的其他軟體中移除嗎？"

#. Translators: Don't translate {packages}, it's a placeholder
#. and will be replaced.
#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:163
#, python-brace-format
msgid "This will stop installing {packages} automatically."
msgstr "這會停止自動安裝 {packages} 。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:165
#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-additional-software-config:188
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:166
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/add_settings_dialog.py:40
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:178
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:483
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:834
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:728
#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-screen-locker:119
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:376
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Translators: Don't translate {beginning} or {last}, they are
#. placeholders and will be replaced.
#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:186
#, python-brace-format
msgid "{beginning} and {last}"
msgstr "{beginning} 和 {last}"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:187
msgid ", "
msgstr ", "

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-install:37
msgid "The check for upgrades of your additional software failed"
msgstr "檢查其他軟體的升級失敗"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-install:39
#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-install:47
msgid ""
"Please check your network connection, restart Tails, or read the system log "
"to understand the problem."
msgstr ""
"請檢查您的網路連線，重新啟動 Tails，或閱讀系統記錄來了解問題的詳細資訊。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-install:46
msgid "The upgrade of your additional software failed"
msgstr "升級您的其他軟體失敗"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-install:111
msgid "Installing your additional software from persistent storage..."
msgstr "從永久性儲存安裝您的其他軟體..."

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-install:113
msgid "This can take several minutes."
msgstr "這可能會花幾分鐘。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-install:126
msgid "The installation of your additional software failed"
msgstr "安裝您的其他軟體失敗"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-install:142
msgid "Additional software installed successfully"
msgstr "其他軟體安裝成功"

#: config/chroot_local-includes/usr/share/tails/additional-software/configuration-window.ui:8
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/org.boum.tails.AdditionalSoftware.desktop.in.h:1
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:646
msgid "Additional Software"
msgstr "其他軟體"

#: config/chroot_local-includes/usr/share/tails/additional-software/configuration-window.ui:51
msgid ""
"You can install additional software automatically from your persistent "
"storage when starting Tails."
msgstr "你可以在 Tails 啟動時從永久性儲存裝置中自動安裝其他軟體。"

#: config/chroot_local-includes/usr/share/tails/additional-software/configuration-window.ui:77
msgid ""
"The following software is installed automatically from your persistent "
"storage when starting Tails."
msgstr "在 Tails 啟動時會從永久性儲存裝置中安裝下列其他軟體。"

#: config/chroot_local-includes/usr/share/tails/additional-software/configuration-window.ui:135
#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-additional-software-config:205
msgid ""
"To add more, install some software using <a "
"href=\"synaptic.desktop\">Synaptic Package Manager</a> or <a "
"href=\"org.gnome.Terminal.desktop\">APT on the command line</a>."
msgstr ""
"要加入更多其他軟體，可以使用<a href=\"synaptic.desktop\">Synaptic 套件管理程"
"式</a>或<a href=\"org.gnome.Terminal.desktop\">透過終端機使用 APT</a>。"

#: config/chroot_local-includes/usr/share/tails/additional-software/configuration-window.ui:154
msgid "_Create persistent storage"
msgstr "建立永久性儲存裝置(_C)"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/electrum:69
#, fuzzy
msgid ""
"Tails needs donations to keep everybody free and safe online.\n"
"\n"
"Every bit helps in our fight against surveillance and censorship!\n"
"\n"
msgstr ""
"Tails 需要捐款來保障大家在網路上的自由和安全。\n"
"\n"
"每一點捐助都對我們在對抗監控與審查的戰鬥有所幫助！\n"
"\n"
"<a href=\"file:///usr/share/doc/tails/website/donate.en.html\">我們如何使用你"
"的捐款？</a>"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/electrum:79
msgid ""
"Tails protects your wallet.\n"
"\n"
"Help us keep your bitcoins safe!\n"
"\n"
msgstr ""

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/electrum:156
msgid "Donate Now"
msgstr "立即捐贈"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/electrum:158
msgid "Later"
msgstr "之後再說"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/electrum:173
msgid "Opening Electrum with our donation address..."
msgstr "使用我們的捐贈地址開啟 Electrum..."

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/electrum:174
msgid "Thank you for making the Internet a safer place!"
msgstr "感謝您讓網路更安全！"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/electrum:208
msgid "Persistence is disabled for Electrum"
msgstr "永久停用 Electrum"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/electrum:210
msgid ""
"When you reboot Tails, all of Electrum's data will be lost, including your "
"Bitcoin wallet.\n"
"It is strongly recommended to only run Electrum when its persistence feature "
"is activated."
msgstr ""
"當您重開 Tails 時，所有 Electrum 資料會消失，包括您的比特幣錢包。\n"
"強烈建議只在當永久功能啟用時才使用 Electrum。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/electrum:212
msgid "Do you want to start Electrum anyway?"
msgstr "您想要啟用 Electrum 嗎？"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/electrum:218
msgid "_Launch"
msgstr "_啟動器"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/electrum:219
msgid "_Exit"
msgstr "_離開"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/DownloadProgress.pm:59
msgid "Unknown time"
msgstr "未知時間"

#. Translators: Don't translate {count}, it's a place holder and
#. will be replaced.
#. y is the short form for years.
#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/DownloadProgress.pm:78
#, perl-brace-format
msgid "1y"
msgid_plural "{count}y"
msgstr[0] "{count}年"

#. Translators: Don't translate {count}, it's a place holder and
#. will be replaced.
#. d is the short form for days.
#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/DownloadProgress.pm:82
#, perl-brace-format
msgid "1d"
msgid_plural "{count}d"
msgstr[0] "{count}天"

#. Translators: Don't translate {count}, it's a place holder and
#. will be replaced.
#. h is the short form for hours;
#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/DownloadProgress.pm:86
#, perl-brace-format
msgid "1h"
msgid_plural "{count}h"
msgstr[0] "{count}小時"

#. Translators: Don't translate {count}, it's a place holder and
#. will be replaced.
#. m is the short form for minutes;
#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/DownloadProgress.pm:90
#, perl-brace-format
msgid "1m"
msgid_plural "{count}m"
msgstr[0] "{count}分鐘"

#. Translators: Don't translate {count}, it's a place holder and
#. will be replaced.
#. s is the short form for seconds;
#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/DownloadProgress.pm:94
#, perl-brace-format
msgid "1s"
msgid_plural "{count}s"
msgstr[0] "{count}秒"

#. Translators: don't translate {time}, {downloaded}, {size}
#. and {speed}, they are placeholders and will be replaced.
#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/DownloadProgress.pm:139
#, perl-brace-format
msgid "#{time} left — {downloaded} of {size} ({speed}/sec)\n"
msgstr "#還需{time} — {downloaded} of {size} ({speed}/秒)\n"

#. Translators: KB is the short form for kilobyte
#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Role/FormatByte.pm:32
msgid "KB"
msgstr "KB"

#. Translators: MB is the short form for megabyte
#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Role/FormatByte.pm:34
msgid "MB"
msgstr "MB"

#. Translators: GB is the short form for gigabyte
#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Role/FormatByte.pm:36
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Role/FormatByte.pm:42
msgid "bytes"
msgstr "位元組"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:296
#, fuzzy
msgid ""
"<b>An error occurred while updating the signing key.</b>\\n\\n<b>This "
"prevents determining whether an upgrade is available from our website.</"
"b>\\n\\nCheck your network connection and restart Tails.\\n\\nIf the problem "
"persists, try doing a manual upgrade."
msgstr ""
"<b>更新簽署密鑰時發生錯誤。</b>\\n\\n<b>這樣會無法判斷我們的網站是否提供升級"
"項目。</b>\\n\\n請檢查您的網路連線，然後將 Tails 重新啟動後再次嘗試升級。"
"\\n\\n如果問題仍然存在，請前往 file:///usr/share/doc/tails/website/doc/"
"upgrade/error/check.en.html"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:310
msgid "Error while downloading the signing key"
msgstr "下載簽署密鑰出錯"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:343
msgid "Error while checking for upgrades"
msgstr "檢查升級時發生錯誤"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:345
#, fuzzy
msgid ""
"<b>Could not determine whether an upgrade is available from our website.</"
"b>\n"
"\n"
"Check your network connection and restart Tails.\n"
"\n"
"If the problem persists, try doing a manual upgrade."
msgstr ""
"<b>無法從我們的網站確認是否有更新。</b>\n"
"\n"
"請檢查您的網路連線，然後將 Tails 重新啟動後再次嘗試更新。\n"
"\n"
"如果問題仍然存在，請前往 file:///usr/share/doc/tails/website/doc/upgrade/"
"error/check.en.html"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:360
msgid "no automatic upgrade is available from our website for this version"
msgstr "此版本在我們的網站上沒有可用的自動升級"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:366
msgid "your device was not created using a USB image or Tails Cloner"
msgstr "您的裝置未使用 USB 映像檔或 Tails 安裝程式建立"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:371
msgid "Tails was started from a DVD or a read-only device"
msgstr "Tails 是從 DVD 或唯讀裝置啟動"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:376
msgid "there is not enough free space on the Tails system partition"
msgstr "Tails 系統分割區上的可用空間不足"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:381
msgid "not enough memory is available on this system"
msgstr "此系統上沒有足夠的記憶體可用"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:386
#, perl-brace-format
msgid "No explanation available for reason '{reason}'."
msgstr "沒有'{reason}'原因的解釋。"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:409
msgid "The system is up-to-date"
msgstr "系統已更新到最新"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:412
msgid ""
"You are currently running the latest version. There is no upgrade "
"available.\n"
msgstr ""

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:415
#, fuzzy
msgid "Tails is up to date"
msgstr "系統已更新到最新"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:421
msgid "This version of Tails is outdated, and may have security issues."
msgstr "這個 Tails 版本已過時，可能會有安全問題。"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:451
#, perl-brace-format
msgid ""
"The available incremental upgrade requires {space_needed} of free space on "
"Tails system partition,  but only {free_space} is available."
msgstr ""
"可用的更新在 Tail  系統磁區上需要 {space_needed} 可用空間，但現只剩下 "
"{free_space}。"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:463
#, perl-brace-format
msgid ""
"The available incremental upgrade requires {memory_needed} of free memory, "
"but only {free_memory} is available."
msgstr ""
"可用的累加式升級需要 {memory_needed} 的可用記憶體，但只有 {free_memory} 可"
"用。"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:474
msgid ""
"An error ocurred while detecting available upgrades.\n"
"This should not happen. Please report a bug."
msgstr ""
"檢查可用更新時發生錯誤。\n"
"這不該發生，請回報此問題。"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:477
#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:496
msgid "Error while detecting available upgrades"
msgstr "偵測可用更新時發生錯誤"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:492
msgid ""
"An incremental upgrade is available, but no full upgrade is.\n"
"This should not happen. Please report a bug."
msgstr ""
"有累加式升級可用，但是沒有完整升級。\n"
"這個情況不應該發生。請回報錯誤。"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:505
#, perl-brace-format
msgid ""
"<b>You should upgrade to {name} {version}.</b>\n"
"\n"
"For more information about this new version, go to {details_url}\n"
"\n"
"We recommend you close all other applications during the upgrade.\n"
"Downloading the upgrade might take a long time, from several minutes to a "
"few hours.\n"
"\n"
"Download size: {size}\n"
"\n"
"Do you want to upgrade now?"
msgstr ""
"<b>你應該升級到{name} {version} 。</b>\n"
"\n"
"關於新版本的更多資訊，請至 {details_url} \n"
"\n"
"我們建議你在升級期間關閉其它應用程式。\n"
"下載升級可能要花很久，從幾分鐘到幾小時不等。\n"
"\n"
"下載大小： {size} \n"
"\n"
"你要現在升級嗎？"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:518
msgid "Upgrade available"
msgstr "有升級可用"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:519
msgid "Upgrade now"
msgstr "馬上升級"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:520
msgid "Upgrade later"
msgstr "稍後升級"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:528
#, perl-brace-format
msgid ""
"<b>You should do a manual upgrade to the latest version of {name}.</b>\n"
"\n"
"For more information about this new version, go to {details_url}\n"
"\n"
"It is impossible to do an automatic upgrade of your Tails to this new "
"version: {explanation}.\n"
"\n"
"To learn how to do a manual upgrade, go to {manual_upgrade_url}"
msgstr ""
"<b>您應手動升級 {name}的最新版本。</b>\n"
"\n"
"關於新版本的更多資訊，請至 {details_url} \n"
"\n"
"Tails 無法自動升級到最新版 : {explanation}。\n"
"\n"
"手動升級方法，請見 {manual_upgrade_url}"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:538
msgid "New version available"
msgstr "有新版本可用"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:619
msgid "Downloading upgrade"
msgstr "正在下載升級"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:621
#, perl-brace-format
msgid "Downloading the upgrade to {name} {version}..."
msgstr "正在下載升級到{name} {version}..."

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:712
#, fuzzy
msgid ""
"<b>The upgrade could not be downloaded.</b>\\n\\nCheck your network "
"connection, and restart Tails to try upgrading again."
msgstr ""
"<b>無法下載升級。</b>\\n\\n請檢查您的網路連線，然後將 Tails 重新啟動後再次嘗"
"試升級。\\n\\n如果問題仍然存在，請前往 file:///usr/share/doc/tails/website/"
"doc/upgrade/error/download.en.html"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:715
#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:730
msgid "Error while downloading the upgrade"
msgstr "下載升級時發生錯誤"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:725
#, perl-brace-format
msgid ""
"Output file '{output_file}' does not exist, but tails-iuk-get-target-file "
"did not complain. Please report a bug."
msgstr ""
"{output_file}檔案不存在，但 tails-iuk-get-target-file 並無回報，請提報此問"
"題。"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:741
msgid "Error while creating temporary downloading directory"
msgstr "建立暫存下載目錄時發生錯誤"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:744
msgid "Failed to create temporary download directory"
msgstr "無法建立暫存下載目錄"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:756
msgid ""
"The upgrade was successfully downloaded.\n"
"\n"
"The network connection will be disabled when applying the upgrade.\n"
"\n"
"Please save your work and close all other applications."
msgstr ""
"升級已順利下戴。\n"
"\n"
"執行升級時網路連線會關閉。\n"
"\n"
"請將工作存檔並關閉其它應用程式。"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:761
msgid "Upgrade successfully downloaded"
msgstr "成功下載升級"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:762
msgid "Apply upgrade"
msgstr "套用升級"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:769
msgid ""
"<b>Your Tails device was successfully upgraded.</b>\n"
"\n"
"Some security features were temporarily disabled.\n"
"You should restart Tails on the new version as soon as possible.\n"
"\n"
"Do you want to restart now?"
msgstr ""
"<b>您的 Tails 裝置已成功升級。</b>\n"
"\n"
"有些安全性功能暫時停用。\n"
"您應儘快將 Tails 重新啟動以使用新版本。\n"
"\n"
"您要現在重新啟動嗎?"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:774
msgid "Restart Tails"
msgstr "重新啟動 Tails"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:775
msgid "Restart now"
msgstr "立即重新啟動"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:776
msgid "Restart later"
msgstr "稍後重新啟動"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:787
msgid "Error while restarting the system"
msgstr "重新啟動系統時發生錯誤"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:788
msgid "Failed to restart the system"
msgstr "無法重新啟動系統"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:801
msgid "Error while shutting down the network"
msgstr "關閉網路時發生錯誤"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:802
msgid "Failed to shutdown network"
msgstr "無法關閉網路"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:812
msgid "Error while cancelling the upgrade download"
msgstr "取消升級下載時發生錯誤"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:813
msgid "Failed to cancel the upgrade download"
msgstr "取消下載升級失敗"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:819
msgid "Upgrading the system"
msgstr "正在升級系統"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:821
msgid ""
"<b>Your Tails device is being upgraded...</b>\n"
"\n"
"For security reasons, the network connection is now disabled."
msgstr ""
"<b>Tails 設備正在升級...</b>\n"
"\n"
"為安全考量，暫時關閉網路連線。"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:856
#, fuzzy
msgid ""
"<b>An error occurred while installing the upgrade.</b>\\n\\nYour Tails "
"device needs to be repaired and might be unable to restart.\\n\\nPlease "
"follow the instructions at file:///usr/share/doc/tails/website/doc/upgrade/"
"error/install.en.html"
msgstr ""
"<b>安裝升級時發生錯誤。</b>\\n\\n您的 Tails 裝置需要修復而且可能無法重新啟"
"動。\\n\\n請按照指示在 file:///usr/share/doc/tails/website/doc/upgrade/error/"
"install.en.html"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:861
msgid "Error while installing the upgrade"
msgstr "安裝升級時發生錯誤"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/add_settings_dialog.py:32
msgid "Additional Settings"
msgstr "額外的設定"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/add_settings_dialog.py:44
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/add_settings_dialog.py:52
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/additional_settings.py:65
msgid "_Administration Password"
msgstr "管理員密碼(_A)"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/additional_settings.py:196
msgid "_MAC Address Anonymization"
msgstr "_MAC 地址匿名化"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/additional_settings.py:267
msgid "_Offline Mode"
msgstr "_離線模式"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/additional_settings.py:276
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:445
msgid "Enable networking (default)"
msgstr "開啟網路（預設）"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/additional_settings.py:278
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:491
msgid "Disable all networking"
msgstr "停用所有網路"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/additional_settings.py:339
msgid "_Network Connection"
msgstr "網路連線(_N)"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/additional_settings.py:347
msgid "Obsolete"
msgstr "過期"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/additional_settings.py:362
msgid "_Unsafe Browser"
msgstr "_不安全瀏覽器"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/additional_settings.py:371
msgid "Enabled (default)"
msgstr "啟用（預設）"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/additional_settings.py:373
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/additional_settings.py:442
msgid "On (default)"
msgstr "啟用(預設)"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/additional_settings.py:444
msgid "On"
msgstr "啟動"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/additional_settings.py:446
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/additional_settings.py:448
msgid "Off (default)"
msgstr "關閉(預設)"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:174
msgid "Persistent Storage Still Locked"
msgstr "永久性儲存未解鎖"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:176
msgid ""
"Do you really want to start Tails without unlocking your Persistent Storage?"
msgstr "確定在不開啟永久性儲存時啟用 Tails 嗎?"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:179
msgid "Start Without Persistent Storage"
msgstr "在未開啟永久性儲存情況下繼續"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:247
msgid ""
"Impossible to unlock the Persistent Storage because the USB stick is read-"
"only."
msgstr "無法解鎖永久性儲存，因為此 USB 隨身碟是唯讀狀態。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:408
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:440
msgid "Unlocking…"
msgstr "解鎖中…"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:448
msgid "Checking the file system…"
msgstr "正在檢查檔案系統…"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:481
msgid "Repairing the File System"
msgstr "修復檔案系統"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:482
msgid "This might take a long time..."
msgstr "這可能需要很久…"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:500
msgid "Failed to repair the file system of your Persistent Storage."
msgstr "無法修復持久性儲存的檔案系統。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:502
msgid "Start Tails to send an error report and learn how to recover your data."
msgstr "啟動 Tails 發送錯誤報告並了解如何恢復資料。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:516
msgid "File System Repaired Successfully"
msgstr "檔案系統修復成功"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:518
msgid ""
"It's possible that some data was lost during the repair. Please check the "
"contents of your Persistent Storage and restore any lost data from a backup."
msgstr ""
"修復過程中可能會遺失部分資料。請檢查持久性儲存的內容並從備份中還原所有遺失的"
"資料。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:522
#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-report-disk-partitioning-errors:32
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:537
msgid ""
"You aborted the repair of the file system. You can either start Tails "
"without Persistent Storage or restart the computer to try repairing the file "
"system again."
msgstr ""
"您已中止檔案系統修復。您可以啟動沒有持久性儲存的 Tails，也可以重新啟動電腦以"
"嘗試再次修復檔案系統。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:756
msgid "Start Tails and open the Persistent Storage settings to find out more."
msgstr "無法解鎖永久性儲存，請重開 Tails 與回報錯誤。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:785
msgid ""
"Your Persistent Storage is unlocked. Its content will be available until you "
"shut down Tails."
msgstr "您的永久性儲存裝置已被解鎖，請重新啟動 Tails 系統以便將它再次鎖定。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:800
msgid "Incorrect passphrase. Please try again."
msgstr "密碼短語不正確。請重試。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:811
msgid ""
"Error reading data from your Persistent Storage. The hardware of your USB "
"stick is probably failing."
msgstr "從持久性儲存讀取資料時出錯。 隨身碟的硬體可能故障。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:813
msgid "Start Tails to learn how to recover your data."
msgstr "啟動 Tails 了解如何恢復資料。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:824
msgid "File System Errors"
msgstr "檔案系統錯誤"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:826
msgid ""
"Errors were detected in the file system of your Persistent Storage.\n"
"                \n"
"Tails can try to fix these errors, but this might erase some of your data "
"and take a long time.\n"
"\n"
"If you already have an up-to-date backup of your Persistent Storage, we "
"recommend that you try to repair.\n"
"                \n"
"If you don't have a backup, we recommend that you create a partition image "
"of your Persistent Storage first."
msgstr ""
"在持久性儲存的檔案系統中偵測到錯誤。\n"
"\n"
"Tails 可以嘗試修復這些錯誤，但這可能會擦除您的一些資料並需要很長時間。\n"
"\n"
"如果您已經擁有持久性儲存的最新備份，我們建議您嘗試修復。\n"
"\n"
"如果您沒有備份，我們建議您先建立持久性儲存的分割區映像。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:835
msgid "Repair File System"
msgstr "修復檔案系統"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:836
msgid "Create Partition Image"
msgstr "建立分區映像"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:847
msgid ""
"Start Tails to learn how to create a partition image of your Persistent "
"Storage."
msgstr "啟動 Tails 了解如何建立持久性儲存的分割區映像。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:856
msgid "Failed to unlock the Persistent Storage due to file system errors."
msgstr "由於檔案系統錯誤，無法解鎖持久性儲存。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:865
msgid ""
"Failed to upgrade the Persistent Storage. Please start Tails and send an "
"error report."
msgstr "無法激活永久性儲存，請重開 Tails 與回報錯誤。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:872
msgid ""
"Failed to unlock the Persistent Storage. Please start Tails and send an "
"error report."
msgstr "無法解鎖永久性儲存，請重開 Tails 與回報錯誤。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:880
msgid ""
"Failed to activate the Persistent Storage. Please start Tails and send an "
"error report."
msgstr "無法激活永久性儲存，請重開 Tails 與回報錯誤。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:891
msgid "Upgrading the Persistent Storage. This might take a while…"
msgstr "正在升級持久性存儲。這可能需要一段時間…"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/settings/persistence.py:125
msgid "Error unlocking Persistent Storage: {}"
msgstr "解鎖永久性儲存出錯: {}"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/settings/persistence.py:150
msgid "Error upgrading Persistent Storage: {}"
msgstr "解鎖永久性儲存出錯: {}"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/settings/persistence.py:176
#, python-brace-format
msgid "Failed to activate some features of the Persistent Storage: {features}."
msgstr "無法啟動持久性儲存的某些功能：{features}。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/settings/persistence.py:181
msgid "Error activating Persistent Storage: {}"
msgstr "啟用永久性儲存時出錯: {}"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/settings/persistence.py:202
msgid "Failed to abort when repairing Persistent Storage filesystem: {}"
msgstr "修復持久性儲存檔案系統時無法中止：{}"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/region_settings.py:191
msgid "_Language"
msgstr "_語言"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/region_settings.py:234
msgid "_Formats"
msgstr "格式(_F)"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/region_settings.py:271
msgid "_Keyboard Layout"
msgstr "鍵盤配置(_K)"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:321
#, python-format
msgid "Unable to write on %(device)s, skipping."
msgstr "無法寫入 %(device)s，略過。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:370
#, python-format
msgid "Wrote to device at %(speed)d MB/s"
msgstr "寫入裝置速度為 %(speed)d MB/秒"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:382
msgid "Extracting live image to the target device..."
msgstr "正在解壓縮即時映像檔到目標設備上..."

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:477
#, python-format
msgid ""
"There was a problem executing the following command: `%(command)s`.\n"
"A more detailed error log has been written to \"%(filename)s\"."
msgstr ""
"執行以下指令發生錯誤: `%(command)s`.\n"
"更詳細的錯誤日誌已寫入 \"%(filename)s\"."

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:496
#, python-format
msgid ""
"Not enough free space on device.\n"
"%(iso_size)dMB ISO + %(overlay_size)dMB overlay > %(free_space)dMB free space"
msgstr ""
"設備無足夠空間。\n"
"%(iso_size)dMB ISO + %(overlay_size)dMB 覆蓋 > %(free_space)dMB 可用空間"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:509
#, python-format
msgid "Creating %sMB persistent overlay"
msgstr "建立 %sMB 永久覆蓋"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:575
#, python-format
msgid "Unable to copy %(infile)s to %(outfile)s: %(message)s"
msgstr "無法複製 %(infile)s 到 %(outfile)s: %(message)s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:588
msgid "Removing existing Tails system"
msgstr "正在刪除現有的 Tails 系統"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:599
#, python-format
msgid "Unable to remove file from previous Tails system: %(message)s"
msgstr "無法自之前的 Tails 系統移附除檔案: %(message)s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:609
#, python-format
msgid "Unable to chmod %(file)s: %(message)s"
msgstr "無法以 chmod 變更權限 %(file)s: %(message)s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:617
#, python-format
msgid "Unable to remove directory from previous Tails system: %(message)s"
msgstr "無法自之前的 Tails 系統移附除目錄: %(message)s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:668
#, python-format
msgid "Cannot find device %s"
msgstr "找不到裝置 %s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:704
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1024
msgid "Unknown filesystem.  Your device may need to be reformatted."
msgstr "未知的檔案系統。您的裝置可能需要重新格式化。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:707
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1027
#, python-format
msgid "Unsupported filesystem: %s"
msgstr "不支援的檔案系統：%s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:723
#, python-format
msgid "Unknown GLib exception while trying to mount device: %(message)s"
msgstr "試圖掛載底下裝置時，發生了不明的 GLib 例外事件：%(message)s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:730
#, python-format
msgid "Unable to mount device: %(message)s"
msgstr "無法掛載裝置: %(message)s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:735
msgid "No mount points found"
msgstr "找不到掛載點"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:805
msgid "Target device has opened files"
msgstr "目標設備已開啟文件"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:833
#, python-format
msgid "Mount %s exists after unmounting"
msgstr "卸載後 %s 掛載仍存在"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:864
#, python-format
msgid "Partitioning device %(device)s"
msgstr "正在為 %(device)s 建立分割區"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1008
#, python-format
msgid "Unsupported device '%(device)s', please report a bug."
msgstr "不支援的裝置 '%(device)s'，請回報此錯誤。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1011
msgid "Trying to continue anyway."
msgstr "無論如何仍嘗試繼續。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1020
msgid "Verifying filesystem..."
msgstr "正在驗證檔案系統..."

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1043
#, python-format
msgid "Unable to change volume label: %s"
msgstr "無法變更磁碟區標籤: %s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1049
msgid "Installing bootloader..."
msgstr "正在安裝 bootloader..."

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1057
#, python-format
msgid "Removing %(file)s"
msgstr "正在移除 %(file)s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1086
msgid "Cloning Persistent Storage..."
msgstr "正在複製持久性儲存..."

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1169
#, python-format
msgid "%s already bootable"
msgstr "%s 已經可開機"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1190
msgid "Unable to find partition"
msgstr "找不到分割區"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1212
#, python-format
msgid "Formatting %(device)s as FAT32"
msgstr "正將 %(device)s 格式化成 FAT32 格式"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1289
#, python-format
msgid "Reading extracted MBR from %s"
msgstr "正在從%s中讀取 MBR 資訊"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1294
#, python-format
msgid "Could not read the extracted MBR from %(path)s"
msgstr "無法從%(path)s中讀取 MBR 資訊"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1308
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1309
#, python-format
msgid "Resetting Master Boot Record of %s"
msgstr "重設 %s 的 MBR 主開機紀錄"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1313
#, python-format
msgid "Writing random seed to LBA 34 of %s"
msgstr "將隨機種子寫入 %s 的 LBA 34"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1320
msgid "Drive is a loopback, skipping MBR reset"
msgstr "磁碟回送，略過 MBR 重設"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1324
msgid "Synchronizing data on disk..."
msgstr "正在同步磁碟上的資料..."

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:148
msgid ""
"Unable to clone because the target USB stick is being used. Close all open "
"files on the target USB stick, restart Tails Cloner, and try to clone again."
msgstr ""
"無法複製，因為目標 USB 正在使用中。 關閉目標隨身碟上所有打開的文件，重新啟動 "
"Tails Cloner，然後再次嘗試複製。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:180
msgid ""
"Error: Cannot set the label or obtain the UUID of your device.  Unable to "
"continue."
msgstr "錯誤：無法設定標籤或取得裝置的 UUID，無法繼續。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:225
#, python-format
msgid "Cloning complete! (%s)"
msgstr "複製完成！(%s)"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:230
msgid "Tails installation failed!"
msgstr "Tails 系統安裝失敗！"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:332
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/tails-installer.desktop.in.h:1
msgid "Tails Cloner"
msgstr "Tails 安裝程式"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:384
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/tails-installer.ui.in:164
msgid "Clone the current Tails"
msgstr "複製目前的 Tails"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:392
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/tails-installer.ui.in:200
msgid "Use a downloaded Tails ISO image"
msgstr "使用一個已下載的 Tails ISO 映像檔"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:444
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:445
msgid "Manual Upgrade Instructions"
msgstr "手動升級指示"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:456
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:714
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/tails-installer.ui.in:374
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:459
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/tails-installer.ui.in:131
msgid "Installation Instructions"
msgstr "安裝指示"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:462
msgid "Backup Instructions"
msgstr "備份指引"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:473
#, python-format
msgid "%(size)s %(vendor)s %(model)s device (%(device)s)"
msgstr "%(size)s %(vendor)s %(model)s 設備 (%(device)s)"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:486
msgid "No ISO image selected"
msgstr "未選取 ISO 映像檔"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:486
msgid "Please select a Tails ISO image."
msgstr "請選擇 Tails ISO 映像檔。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:537
msgid ""
"Clone the current Persistent Storage\n"
"Impossible to clone the Persistent Storage because it is locked."
msgstr ""
"克隆當前的持久存儲\n"
"無法複製持久存儲，因為它已被鎖定。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:541
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/tails-installer.ui.in:180
msgid "Clone the current Persistent Storage"
msgstr "在未開啟永久性儲存情況下繼續"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:544
msgid ""
"Clone the current Persistent Storage\n"
"You can only choose to reinstall when cloning the Persistent Storage."
msgstr ""
"克隆當前的持久存儲\n"
"您只能在複製持久性儲存時選擇重新安裝。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:582
#, python-format
msgid ""
"The USB stick \"%(pretty_name)s\" is configured as non-removable by its "
"manufacturer and Tails will fail to start from it. Please try installing on "
"a different model."
msgstr ""
"此USB隨身碟「%(pretty_name)s」已被原廠設定為不可移除模式，故安裝於其中的 "
"Tails 系統將無法正常啟動。請試著更換別種型號的儲存裝置。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:592
#, python-format
msgid ""
"The device \"%(pretty_name)s\" is too small to install Tails (at least "
"%(size)s GB is required)."
msgstr ""
"“%(pretty_name)s”設備的容量太小，無法安裝Tails (至少需要 %(size)s GB 的空"
"間)。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:607
#, python-format
msgid ""
"To upgrade device \"%(pretty_name)s\" from this Tails, you need to use a "
"downloaded Tails ISO image:\n"
"%(dl_url)s"
msgstr ""
"要從此版本 Tails 升級 \"%(pretty_name)s\"設備，必需先下載 Tails ISO 映像檔:\n"
"%(dl_url)s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:628
msgid "No device suitable to install Tails could be found"
msgstr "找不到可以安裝 Tails 系統的裝置"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:631
#, python-format
msgid "Plug in a USB stick of at least %0.1f GB."
msgstr "請插入至少有 %0.1f GB 空間的 USB 隨身碟。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:644
msgid "An error happened while installing Tails"
msgstr "安裝 Tails 系統時發生錯誤"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:701
msgid "Installation complete!"
msgstr "安裝完成！"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:757
#, python-format
msgid "%(parent_size)s %(vendor)s %(model)s device (%(device)s)"
msgstr "%(parent_size)s %(vendor)s %(model)s 設備 (%(device)s)"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:770
msgid ""
"\n"
"\n"
"The Persistent Storage on this USB stick will be lost."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"在此 USB 隨身碟上的永久性儲存將會消失。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:772
msgid "Delete Persistent Storage and Reinstall"
msgstr "刪除永久性儲存裝置並重新安裝"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:774
msgid ""
"\n"
"\n"
"All data on this USB stick will be lost."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"此 USB 隨身碟上的全部資料會消失。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:775
msgid "Delete All Data and Install"
msgstr "刪除所有資料並安裝"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:776
#, python-format
msgid "%(description)s%(delete_message)s"
msgstr "%(description)s%(delete_message)s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:781
msgid "Confirm the target USB stick"
msgstr "確認目標隨身碟"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:811
msgid "Unable to mount device"
msgstr "無法掛接裝置"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:840
msgid ""
"The selected file is unreadable. Please fix its permissions or select "
"another file."
msgstr "所選取的檔案無法讀取，請修改該檔案之存取權限或選擇另一個檔案。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:850
msgid ""
"Unable to use the selected file.  You may have better luck if you move your "
"ISO to the root of your drive (ie: C:\\)"
msgstr ""
"無法使用所選取的檔案，或許您可以嘗試將 ISO 檔移動到磁碟根目錄下(例如：C：\\)"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:859
#, python-format
msgid "%(filename)s selected"
msgstr "%(filename)s 已選取"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/source.py:37
msgid "Unable to find Tails on ISO"
msgstr "在 ISO 檔中找不到 Tails"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/source.py:44
#, python-format
msgid "Could not guess underlying block device: %s"
msgstr "無法偵測底層區塊的裝置：%s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/source.py:61
#, python-format
msgid ""
"There was a problem executing `%(cmd)s`.\n"
"%(out)s\n"
"%(err)s"
msgstr ""
"執行 `%(cmd)s` 時出現錯誤。\n"
"%(out)s\n"
"%(err)s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/source.py:70
#, python-format
msgid "\"%s\" does not exist"
msgstr "\"%s\" 不存在"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/source.py:72
#, python-format
msgid "\"%s\" is not a directory"
msgstr "\"%s\" 不是目錄"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/source.py:84
#, python-format
msgid "Skipping \"%(filename)s\""
msgstr "跳過 \"%(filename)s\""

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/utils.py:63
#, python-format
msgid ""
"There was a problem executing `%(cmd)s`.%(out)s\n"
"%(err)s"
msgstr ""
"執行 `%(cmd)s` 時出現錯誤。%(out)s\n"
"%(err)s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/utils.py:144
msgid "Could not open device for writing."
msgstr "無法以寫入模式開啟裝置。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/keepassxc:24
#, sh-format
msgid ""
"<b><big>Do you want to rename your <i>KeePassXC</i> database?</big></b>\n"
"\n"
"You have a <i>KeePassXC</i> database in your <i>Persistent</i> folder:\n"
"\n"
"<i>${filename}</i>\n"
"\n"
"Renaming your database to <i>${default_filename}</i> would allow "
"<i>KeePassXC</i> to open it automatically in the future."
msgstr ""
"<b><big>要重新命名 <i>KeePassXC</i> 檔案?</big></b>\n"
"\n"
" <i>永久</i>文件夾裏頭有一個<i>KeePassXC</i> 檔案:\n"
"\n"
"<i>${filename}</i>\n"
"\n"
"將檔案重新命名為 <i>${default_filename}</i> 可讓 <i>KeePassXC</i> 之後能自動"
"開啟它。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/keepassxc:33
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/keepassxc:35
msgid "Keep current name"
msgstr "保持目前的時間"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/replace-su-with-sudo:19
msgid "su is disabled. Please use sudo instead."
msgstr "su 已停用。請改用 sudo。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-report-disk-ioerrors:3
msgid "Error Reading Data from Tails USB Stick"
msgstr "錯誤讀取 USB 隨身碟中的資料"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-report-disk-ioerrors:4
msgid "The hardware of your USB stick is probably failing."
msgstr "您的 USB 隨身碟的硬體可能出現問題了。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-report-disk-ioerrors:5
msgid "We recommend that you reinstall Tails on a different USB stick."
msgstr "我們建議您在另一個 USB 隨身碟上重新安裝 Tails。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-report-disk-ioerrors:7
msgid ""
"We recommend that you reinstall Tails on a different USB stick\n"
"and recover the data from your Persistent Storage as soon as possible."
msgstr ""
"我們建議您重新安裝 Tails 到另一個 USB 隨身碟上\n"
"並盡快從您的永久性儲存空間中恢復資料。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-report-disk-ioerrors:10
msgid "Dismiss"
msgstr "取消"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-report-disk-ioerrors:11
#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-virt-notify-user:40
msgid "Learn More"
msgstr "深入瞭解"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-report-disk-partitioning-errors:18
msgid "Partitioning Error"
msgstr "分區錯誤"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-report-disk-partitioning-errors:19
msgid "Errors were detected in the partitioning of your Tails USB stick."
msgstr "在您的 Tails USB 磁碟機分割區中偵測到錯誤。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-report-disk-partitioning-errors:26
msgid ""
"We recommend that you create a backup of your Tails using <i>Tails Cloner</"
"i> to migrate to a new USB stick."
msgstr ""
"我們建議您使用 <i>Tails Cloner</i> 建立 Tails 的備份，然後將其遷移至新的 USB "
"記憶棒。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-report-disk-partitioning-errors:33
msgid "Open Tails Cloner"
msgstr "打開 Tails 安裝程式"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-report-disk-partitioning-errors:42
msgid "Creation of Persistent Storage has been disabled."
msgstr "持久性儲存的建立已停用。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-report-disk-partitioning-errors:44
msgid ""
"We recommend that you reinstall Tails from scratch. If the error persists, "
"reinstall on a new USB stick."
msgstr ""
"我們建議您從頭開始重新安裝 Tails。如果錯誤仍然存在，請在新的 USB 記憶棒上重新"
"安裝。"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/perl5lib/lib/Tails/RunningSystem.pm:207
#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-upgrade-frontend-wrapper:77
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/application.py:79
#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:37
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:314
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:460
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:593
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1096
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/perl5lib/lib/Tails/RunningSystem.pm:209
msgid ""
"The device Tails is running from cannot be found. Maybe you used the 'toram' "
"option?"
msgstr "用於啟動 Tails 的裝置找不到。或許您使用了「toram」選項？"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/perl5lib/lib/Tails/RunningSystem.pm:237
msgid ""
"The drive Tails is running from cannot be found. Maybe you used the 'toram' "
"option?"
msgstr "找不到啟動 Tails 的磁碟。或許您使用了「toram」選項？"

#: config/chroot_local-includes/usr/share/gnome-shell/extensions/status-menu-helper@tails.boum.org/extension.js:86
#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-screen-locker:110
msgid "Lock Screen"
msgstr "鎖定螢幕"

#: config/chroot_local-includes/usr/share/gnome-shell/extensions/status-menu-helper@tails.boum.org/extension.js:90
msgid "Suspend"
msgstr "暫停"

#: config/chroot_local-includes/usr/share/gnome-shell/extensions/status-menu-helper@tails.boum.org/extension.js:94
msgid "Restart"
msgstr "重新啟動"

#: config/chroot_local-includes/usr/share/gnome-shell/extensions/status-menu-helper@tails.boum.org/extension.js:98
msgid "Power Off"
msgstr "關閉電源"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-about:27
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/desktop-directories/Tails.directory.in.h:1
msgid "Tails"
msgstr "Tails"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-about:30
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/tails-about.desktop.in.h:1
msgid "About Tails"
msgstr "關於 Tails"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-about:34
#, fuzzy
msgid "Check for Upgrades"
msgstr "檢查升級時發生錯誤"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-about:57
msgid "UNRELEASED"
msgstr "未發布"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-about:64
#, python-format
msgid "Built from %s"
msgstr "由 %s 製成"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-additional-software-notify:36
msgid "Documentation"
msgstr "說明文件"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-additional-software-config:114
#, python-brace-format
msgid ""
"Remove {package} from your additional software? This will stop installing "
"the package automatically."
msgstr "從您的其他軟體中移除 {package} 嗎？這會停止自動安裝套件。"

#. Translators: Don't translate {pkg}, it's a placeholder and will be replaced.
#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-additional-software-config:127
#, python-brace-format
msgid "Failed to remove {pkg}"
msgstr "無法移除 {pkg}"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-additional-software-config:155
msgid "Failed to read additional software configuration"
msgstr "無法閱讀其他軟體設定"

#. Translators: Don't translate {package}, it's a placeholder and will be replaced.
#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-additional-software-config:184
#, python-brace-format
msgid "Stop installing {package} automatically"
msgstr "停止自動安裝 {package}"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-additional-software-config:215
msgid ""
"To do so, install some software using <a href=\"synaptic.desktop\">Synaptic "
"Package Manager</a> or <a href=\"org.gnome.Terminal.desktop\">APT on the "
"command line</a>."
msgstr ""
"要實現以上操作，可以使用<a href=\"synaptic.desktop\">Synaptic 套件管理程式</"
"a>或<a href=\"org.gnome.Terminal.desktop\">透過終端機使用 APT</a>安裝一些軟"
"體。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-additional-software-config:227
msgid ""
"To do so, unlock your Persistent Storage when starting Tails and install "
"some software using <a href=\"synaptic.desktop\">Synaptic Package Manager</"
"a> or <a href=\"org.gnome.Terminal.desktop\">APT on the command line</a>."
msgstr ""
"要這樣做，請在啟動 Tails 時解鎖您的永久性儲存空間，並使用 <a "
"href=\"synaptic.desktop\">Synaptic 套件管理器</a> 或 <a "
"href=\"org.gnome.Terminal.desktop\">透過終端機使用 APT</a> 安裝一些軟體。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-additional-software-config:240
msgid ""
"To do so, create a Persistent Storage and install some software using <a "
"href=\"synaptic.desktop\">Synaptic Package Manager</a> or <a "
"href=\"org.gnome.Terminal.desktop\">APT on the command line</a>."
msgstr ""
"要做到這一點，請創建一個永久性儲存，並使用<a "
"href=\"synaptic.desktop\">Synaptic 套件管理器</a>或<a "
"href=\"org.gnome.Terminal.desktop\">透過終端機使用 APT</a>安裝一些軟件。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-additional-software-config:258
msgid "To do so, install Tails on a USB stick and create a Persistent Storage."
msgstr "要做到這一點，請將 Tails 安裝到 USB 隨身碟上，並創建一個永久性儲存區。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-additional-software-config:304
msgid "[package not available]"
msgstr "[套件不可用]"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-additional-software-config:311
msgid "[description not available]"
msgstr "[描述不可用]"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-htp-notify-user:68
msgid "Failed to synchronize the clock!"
msgstr "無法與時鐘同步！"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-screen-locker:125
msgid "Screen Locker"
msgstr "螢幕鎖定器"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-screen-locker:131
msgid "Set up a password to unlock the screen."
msgstr "設定解鎖螢幕的密碼。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-screen-locker:149
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2290
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-screen-locker:150
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:109
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-security-check:121
msgid "This version of Tails has known security issues:"
msgstr "此 Tails 版本有已知的安全性問題:"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-security-check:132
msgid "Known security issues"
msgstr "已知的安全性問題"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-spoof-mac:60
#, sh-format
msgid "Wi-Fi Interface Disabled"
msgstr "Wi-Fi 介面已停用"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-spoof-mac:61
#, sh-format
msgid ""
"MAC address anonymization failed for one of your Wi-Fi interfaces, so it is "
"temporarily disabled."
msgstr "您的某個 Wi-Fi 介面的 MAC 位址匿名化失敗，因此暫時停用。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-spoof-mac:64
#, sh-format
msgid "Wi-Fi Disabled"
msgstr "Wi-Fi 已停用"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-spoof-mac:65
#, sh-format
msgid ""
"MAC address anonymization failed for your Wi-Fi interface, so it is "
"temporarily disabled."
msgstr "您的 Wi-Fi 介面的 MAC 位址匿名化失敗，因此暫時停用。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-spoof-mac:67
#, sh-format
msgid "Wired Interface Disabled"
msgstr "有線介面已禁用"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-spoof-mac:68
#, sh-format
msgid ""
"MAC address anonymization failed for one of your wired interfaces, so it is "
"temporarily disabled."
msgstr "您的有線介面卡之一的 MAC 位址匿名化失敗，因此將暫時停用。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-spoof-mac:71
#, sh-format
msgid "Wired Network Disabled"
msgstr "有線電視網已停用"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-spoof-mac:72
#, sh-format
msgid ""
"MAC address anonymization failed for your wired interface, so it is "
"temporarily disabled."
msgstr "有線介面的 MAC 位址匿名化失敗，因此暫時停用。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-spoof-mac:74
#, sh-format
msgid "Network Interface Disabled"
msgstr "網路介面已被停用"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-spoof-mac:75
#, sh-format
msgid ""
"MAC address anonymization failed for one of your network interfaces, so it "
"is temporarily disabled."
msgstr "您的某個網路介面的 MAC 位址匿名化失敗，因此暫時停用。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-spoof-mac:87
msgid "All Networking Disabled"
msgstr "所有網路已停用"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-spoof-mac:89
#, sh-format
msgid ""
"MAC address anonymization failed for one of your network interfaces. The "
"error recovery also failed, so all networking is disabled."
msgstr ""
"您的某個網路介面的 MAC 位址匿名化失敗。錯誤恢復也失敗，因此所有網路都被停用。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-spoof-mac:92
#, sh-format
msgid ""
"MAC address anonymization failed for your network interface. The error "
"recovery also failed, so all networking is disabled."
msgstr ""
"您的網路介面的 MAC 位址匿名化失敗。錯誤恢復也失敗，因此所有網路都被停用。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-upgrade-frontend-wrapper:36
#, python-brace-format
msgid ""
"<b>Not enough memory available to check for upgrades.</b>\n"
"\n"
"Make sure this system satisfies the requirements for running Tails.\n"
"See file:///usr/share/doc/tails/website/doc/about/requirements.en.html\n"
"\n"
"Try to restart Tails to check for upgrades again.\n"
"\n"
"Or do a manual upgrade.\n"
"See {manual_upgrade_url}"
msgstr ""
"<b>無足夠記憶體來檢查升級。</b>\n"
"\n"
"請確認系統符合執行 Tails 之條件\n"
"請參見 file:///usr/share/doc/tails/website/doc/about/requirements.en.html\n"
"\n"
"試著重啟 Tails 以再次檢查升級。\n"
"\n"
"或進行手動升級。\n"
"請參考 {manual_upgrade_url}"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-upgrade-frontend-wrapper:76
#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:36
msgid "error:"
msgstr "錯誤:"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-virt-notify-user:21
msgid "Warning: virtual machine detected!"
msgstr "警告: 偵測到虛擬機器！"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-virt-notify-user:23
msgid "Warning: non-free virtual machine detected!"
msgstr "警告：偵測到此虛擬機器是由非自由軟體 !"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-virt-notify-user:25
msgid ""
"Both the host operating system and the virtualization software are able to "
"monitor what you are doing in Tails. Only free software can be considered "
"trustworthy, for both the host operating system and the virtualization "
"software."
msgstr ""
"主機作業系統和虛擬化軟體都能夠監控您在 Tails 中做什麼。只有真正自由的主機作業"
"系統和虛擬化軟體才能值得信賴。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-virt-notify-user:38
msgid "Don't Show Again"
msgstr "不再顯示"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/config.py:9
#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tca:10
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/tca.desktop.in.h:1
msgid "Tor Connection"
msgstr "Tor 連線"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:200
msgid "_Use a bridge that you already know"
msgstr "_使用已知的橋接器"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:242
msgid ""
"To save your bridge, <a href=\"doc/persistent_storage\">unlock your "
"Persistent Storage</a>."
msgstr "儲存橋接， <a href=\"doc/persistent_storage\">解鎖永久儲存</a>。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:249
msgid ""
"To save your bridge, <a href=\"doc/persistent_storage\">create a Persistent "
"Storage</a> on your Tails USB stick."
msgstr ""
"儲存橋接， 在 Tails USB 隨身碟 <a href=\"doc/persistent_storage\">建立永久儲"
"存</a>。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:269
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:795
#, python-brace-format
msgid "Invalid: {exception}"
msgstr "無效: {exception}"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:281
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:808
msgid "You need to configure an obfs4 bridge to hide that you are using Tor"
msgstr "需設置 obfs4 橋接器以隱藏您正在使用 Tor"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:336
msgid "Failed to configure your Persistent Storage"
msgstr "無法調置您的永久儲存"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:388
msgid "Failed to detect a webcam. Maybe your webcam is too old."
msgstr "偵測不到網路攝影機，也許是機型太老舊。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:399
msgid "Failed to scan QR code. Try with more light or closer to the camera."
msgstr "無法掃描行動條碼，請增加光源或更靠近攝影鏡頭。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:410
msgid "Invalid QR code. Try sending another email and scanning again."
msgstr "無效的行動條碼，請試著寄送到其它電子郵件然後再掃瞄。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:468
msgid "Synchronizing the system's clock…"
msgstr "同步系統時鐘…"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:520
msgid "Connecting to Tor without bridges…"
msgstr "不透過橋接連線到 Tor…"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:527
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:551
msgid "Connecting to Tor with default bridges…"
msgstr "透過預設橋接連接 Tor…"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:534
msgid "Connecting to Tor with a custom bridge…"
msgstr "透過自定橋接連接 Tor…"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:642
msgid "Connected to Tor successfully with bridges"
msgstr "透過橋接成功地連接 Tor"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:644
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2037
msgid "Connected to Tor successfully"
msgstr "成功連線至 Tor"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:648
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2062
msgid "You can now browse the Internet anonymously and uncensored."
msgstr "現在可以匿名與不受審查地瀏覽網際網路。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:723
msgid "This local network seems to be blocking access to Tor."
msgstr "本地網路似乎屏蔽了 Tor。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:798
msgid "Bridge address malformed"
msgstr "橋接地圵格式不正確"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:816
msgid "Setting a bridge is needed if you want to hide that you are using Tor"
msgstr "如果要隱瞞正在使用 Tor 則需設置橋接"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:1055
#, python-brace-format
msgid "Scanned {bridge_type} bridge: <b>{bridge_info}</b>."
msgstr "已掃瞄的 {bridge_type} 橋接器: <b>{bridge_info}</b>."

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:1144
msgid "Are you sure you want to lose progress?"
msgstr "確定要放棄進度嗎?"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:1148
msgid ""
"Tails will continue connecting to Tor after you close the Tor Connection "
"assistant.\n"
"\n"
"If connecting to Tor fails, you will have to wait again until the end of the "
"progress bar to be able to troubleshoot your connection."
msgstr ""
"關閉 Tor 連線小幫手後，Tails 將繼續連接至 Tor。\n"
"\n"
"如果無法連接至 Tor，則請等到進度條結束後才能處理連線故障問題。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:1154
msgid "Close and Lose Progress"
msgstr "關閉與放棄進度"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:1156
msgid "Wait"
msgstr "等待"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/thunderbird:41
msgid "You need to migrate your OpenPGP keys"
msgstr "您需要搬移 OpenPGP 密鑰"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/thunderbird:43
msgid ""
"<i>Thunderbird</i> 78 now replaces the <i>Enigmail</i> extension with built-"
"in support for OpenPGP encryption. To continue using your OpenPGP keys in "
"<i>Thunderbird</i>, follow our migration instructions."
msgstr ""
"<i>Thunderbird</i> 78 現已內建 OpenPGP 加密取代了原本的 <i>Enigmail</i> 擴"
"展。繼續在 <i>Thunderbird</i>使用 OpenPGP keys ，請參考下方搬移密鑰說明。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/thunderbird:45
msgid "_Open Migration Instructions"
msgstr "_開啟搬移指導"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/thunderbird:46
msgid "_Migrate Later"
msgstr "_稍後搬移"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/launch-tor-browser:38
msgid "Tor is not ready"
msgstr "Tor 尚未就緒"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/launch-tor-browser:39
msgid "Tor is not ready. Start Tor Browser anyway?"
msgstr "Tor 尚未就緒，您確定仍要啟動 Tor 瀏覽器嗎？"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/launch-tor-browser:40
msgid "Start Tor Browser Offline"
msgstr "離線啟動 Tor 瀏覽器"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/launch-tor-browser:41
msgid "Open Tor Connection"
msgstr "開啟 Tor 連線"

#: config/chroot_local-includes/usr/share/gnome-shell/extensions/torstatus@tails.boum.org/extension.js:37
msgid "Tor Status"
msgstr "Tor 狀態"

#: config/chroot_local-includes/usr/share/gnome-shell/extensions/torstatus@tails.boum.org/extension.js:46
msgid "Open Tor Connection Assistant"
msgstr "開啟Tor連接助手"

#: config/chroot_local-includes/usr/share/gnome-shell/extensions/torstatus@tails.boum.org/extension.js:50
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2116
msgid "View Tor Circuits"
msgstr "查看 Tor 迴路"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps/device.py:348
#, python-brace-format
msgid ""
"Only {available_memory} KiB of memory is available, need at least "
"{required_memory} KiB.\n"
"\n"
"Try again after closing some applications or rebooting."
msgstr ""
"只有 {available_memory} KiB 記憶體可用，至少需要 {required_memory} KiB。\n"
"\n"
"關閉某些應用程式或重新啟動後重試。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps/device.py:362
msgid "Creating a partition for the Persistent Storage..."
msgstr "修正永久性磁碟區的存取權限。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps/device.py:384
msgid ""
"Initializing the LUKS encryption... The computer might stop responding for a "
"few seconds."
msgstr "正在初始化 LUKS 加密...電腦可能會停止回應幾秒鐘。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps/device.py:413
msgid "Unlocking the encryption..."
msgstr "正在解鎖加密..."

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps/device.py:421
msgid "Formatting the file system..."
msgstr "正在格式化檔案系統..."

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps/device.py:439
msgid "Activating the Persistent Storage..."
msgstr "正在啟動持久性存儲..."

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps/device.py:444
msgid "Finishing setting up the Persistent Storage..."
msgstr "正在完成持久性儲存的設定..."

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps/device.py:697
msgid ""
"Can't unmount Persistent Storage, some process is still using it. Please "
"close all applications that could be accessing it and try again. If that "
"doesn't work, restart Tails and try deleting the Persistent Storage without "
"unlocking it."
msgstr ""
"無法卸載持久性存儲，某些進程仍在使用它。 請關閉所有可能訪問它的應用程序，然後"
"重試。 如果這不起作用，請重新啟動 Tails 並嘗試刪除持久性儲存而不解鎖它。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps/device.py:730
msgid ""
"Not enough memory to change the passphrase of the Persistent Storage. Try "
"again after closing some applications or rebooting."
msgstr ""
"沒有足夠的記憶體來更改持久性儲存的密碼短語。關閉一些應用程式或重新啟動後再試"
"一次。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps/configuration/binding.py:425
#, python-brace-format
msgid ""
"Can't unmount target {target}, some process is still using it. Please close "
"all applications that could be accessing the target and try again."
msgstr ""
"無法卸載目標 {target}，某些進程仍在使用它。 請關閉所有可能存取目標的應用程"
"序，然後重試。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/application.py:30
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:49
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/org.boum.tails.PersistentStorage.desktop.in.h:1
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/window.ui.in:25
msgid "Persistent Storage"
msgstr "永久性儲存"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/application.py:56
msgid "Failed to start the Persistent Storage service"
msgstr "無法調置您的永久儲存"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/application.py:80
msgid "Could not find the WhisperBack application"
msgstr "找不到 WhisperBack 應用程式"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:94
msgid "Delete Data…"
msgstr "刪除資料…"

#. Translators: Don't translate {feature}, it's a placeholder
#. and will be replaced.
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:100
#, python-brace-format
msgid "Delete {feature} data"
msgstr "刪除{feature}數據"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:122
msgid "Activation failed"
msgstr "啟動失敗"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:178
msgid "Activation failed. Try again or delete data."
msgstr "激活失敗。 再試一次或刪除資料。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:180
msgid "Activation failed. Try again."
msgstr "激活失敗。 再試一次。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:182
msgid "The data of this feature is still saved."
msgstr "該功能的資料仍然保存。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:289
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:296
msgid "Error activating feature {}"
msgstr "啟用永久性儲存時出錯: {}"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:297
msgid "An error occurred while activating the feature."
msgstr "啟用該功能時發生錯誤。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:298
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:347
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:411
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/change_passphrase_dialog.py:115
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:270
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:298
msgid "Details"
msgstr "詳細說明"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:338
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:345
msgid "Error deactivating feature {}"
msgstr "停用永久性儲存時出錯: {}"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:346
msgid "An error occurred while deactivating the feature."
msgstr "停用該功能時發生錯誤。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:366
msgid ""
"Delete all the data of the {} feature that is saved in the Persistent "
"Storage?\n"
"\n"
"If you cancel, the data will be restored when you turn this feature on again."
msgstr ""
"刪除持久性儲存中儲存的 {} 功能的所有資料嗎？\n"
"\n"
"如果您取消，當您再次開啟此功能時，資料將會恢復。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:377
msgid "_Delete Data"
msgstr "_刪除數據"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:407
msgid "Error deleting data of feature {}"
msgstr "在刪除功能的資料時發生錯誤：{}"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:408
msgid "An error occurred while deleting the data of feature {}."
msgstr "刪除功能 {} 的資料時發生錯誤。"

#. Translators: Don't translate {applications}, it's a placeholder
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:515
#, python-brace-format
msgid "Close {applications} to continue"
msgstr "關閉{applications}以繼續"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:516
msgid " and "
msgstr " 和 "

#. Translators: Don't translate {app} and {pid}, they
#. are placeholders.
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:527
#, python-brace-format
msgid "{app} (PID: {pid})"
msgstr "{app} (PID: {pid})"

#. Translators: Don't translate {app} and {pids}, they
#. are placeholders.
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:532
#, python-brace-format
msgid "{app} (PIDs: {pids})"
msgstr "{app} (PIDs: {pids})"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/change_passphrase_dialog.py:37
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/change_passphrase_dialog.ui.in:8
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/window.ui.in:56
msgid "Change Passphrase"
msgstr "變更通關密語"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/change_passphrase_dialog.py:92
msgid "The current passphrase is incorrect"
msgstr "目前密碼不正確"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/change_passphrase_dialog.py:103
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/change_passphrase_dialog.py:113
msgid "Changing the passphrase failed"
msgstr "更改密碼失敗"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/change_passphrase_dialog.py:114
msgid "An error occurred while changing the passphrase."
msgstr "更改密碼短語時發生錯誤。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/passphrase_strength_hint.py:44
msgid "Weak"
msgstr "弱"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/passphrase_strength_hint.py:47
msgid "Fair"
msgstr "普通"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/passphrase_strength_hint.py:50
msgid "Good"
msgstr "好"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/passphrase_strength_hint.py:53
msgid "Strong"
msgstr "强"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/error_dialog.py:54
msgid "You can send an error report to help solve the issue."
msgstr "您可以發送錯誤報告來幫助解決問題。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/error_dialog.py:61
msgid "_Send Error Report"
msgstr "_發送錯誤報告"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:153
msgid ""
"Impossible to delete the Persistent Storage while it is unlocked.\n"
"\n"
"To delete the Persistent Storage, restart Tails without unlocking the "
"Persistent Storage and open the Persistent Storage settings again."
msgstr ""
"在永久性儲存被解鎖的情況下，無法刪除永久性儲存。\n"
"\n"
"要刪除永久性儲存，請在未解鎖永久性儲存的情況下重啟 Tails，然後再次打開永久性"
"儲存設置。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:167
msgid ""
"Impossible to delete the Persistent Storage because the USB stick is read-"
"only.\n"
"\n"
"To delete the Persistent Storage, turn off the read-only protection of the "
"USB stick, restart Tails without unlocking the Persistent Storage and open "
"the Persistent Storage settings again."
msgstr ""
"由於 USB 隨身碟是唯讀的，因此無法刪除永久性儲存。\n"
"\n"
"要刪除永久性儲存，請關閉 USB 隨身碟的唯讀保護，重新啟動 Tails 而不解鎖永久性"
"儲存，然後再次打開永久性儲存設定。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:175
msgid "Impossible to delete the Persistent Storage"
msgstr "無法刪除永久性儲存"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:183
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:218
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/window.ui.in:36
msgid "Delete Persistent Storage"
msgstr "刪除永久性儲存"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:187
msgid ""
"Are you sure that you want to delete your Persistent Storage? This action "
"cannot be undone."
msgstr "您確定要刪除您的持久性儲存嗎？ 此操作無法撤銷。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:191
#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:56
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/change_passphrase_dialog.ui.in:304
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/welcome_view.ui.in:121
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/passphrase_dialog.ui.in:219
msgid "_Cancel"
msgstr "取消(_C)"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:192
msgid "_Delete Persistent Storage"
msgstr "_刪除持久性存儲"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:202
msgid "Deleting your Persistent Storage..."
msgstr "正在刪除您的持久性儲存..."

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:221
msgid "_OK"
msgstr "_完成"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:230
msgid ""
"Sorry, you can't close this app until the ongoing operation has completed."
msgstr "抱歉，在正在進行的操作完成之前，您無法關閉此應用程式。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:233
msgid "Please wait"
msgstr "請稍等"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:261
msgid "Not enough memory to create Persistent Storage"
msgstr "沒有足夠的用於創建持久性儲存的空間"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:268
msgid "Failed to create Persistent Storage"
msgstr "建立持久性儲存失敗"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:269
msgid "An error occurred while creating the Persistent Storage."
msgstr "在建立持久存儲時發生錯誤。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:289
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:296
msgid "Error deleting Persistent Storage"
msgstr "刪除持久性儲存時發生錯誤"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:297
msgid "An error occurred while deleting the Persistent Storage."
msgstr "刪除持久性存儲時發生錯誤。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:334
msgid "Details (command output)"
msgstr "詳細資料（指令輸出）"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:349
msgid "Failed to open the documentation"
msgstr "開啟文檔失敗"

#. Translators: Don't translate {volume_label} or {volume_size},
#. they are placeholders and will be replaced. They need
#. to be present in the translated string.
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume.py:79
#, python-brace-format
msgid "{volume_label} ({volume_size})"
msgstr "{volume_label} ({volume_size})"

#. Translators: Don't translate {partition_name} or {partition_size},
#. they are placeholders and will be replaced. They need
#. to be present in the translated string.
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume.py:86
#, python-brace-format
msgid "{partition_name} ({partition_size})"
msgstr "{partition_name} ({partition_size})"

#. Translators: Don't translate {volume_size}, it's a placeholder
#. and will be replaced. It needs to be present in the translated
#. string.
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume.py:94
#, python-brace-format
msgid "{volume_size} Volume"
msgstr "{volume_size} 容量"

#. Translators: Don't translate {volume_name}, it's a placeholder and
#. will be replaced. It needs to be present in the translated string.
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume.py:140
#, python-brace-format
msgid "{volume_name} (Read-Only)"
msgstr "{volume_name}（唯讀）"

#. Translators: Don't translate {partition_name} and {container_path}, they
#. are placeholders and will be replaced. They need to be present
#. in the translated string.
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume.py:149
#, python-brace-format
msgid "{partition_name} in {container_path}"
msgstr "{partition_name} 在 {container_path}"

#. Translators: Don't translate {volume_name} and {path_to_file_container},
#. they are placeholders and will be replaced. You should only have to translate
#. this string if it makes sense to reverse the order of the placeholders.
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume.py:157
#, python-brace-format
msgid "{volume_name} – {path_to_file_container}"
msgstr "{volume_name} – {path_to_file_container}"

#. Translators: Don't translate {partition_name} and {drive_name}, they
#. are placeholders and will be replaced. They need to be present
#. in the translated string.
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume.py:165
#, python-brace-format
msgid "{partition_name} on {drive_name}"
msgstr "{partition_name} 在 {drive_name}"

#. Translators: Don't translate {volume_name} and {drive_name},
#. they are placeholders and will be replaced. You should only have to translate
#. this string if it makes sense to reverse the order of the placeholders.
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume.py:173
#, python-brace-format
msgid "{volume_name} – {drive_name}"
msgstr "{volume_name} – {drive_name}"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume.py:278
msgid "Wrong passphrase or parameters"
msgstr "密碼或參數錯誤"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume.py:280
msgid "Error unlocking volume"
msgstr "解鎖加密區時發生錯誤"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume.py:286
#, python-brace-format
msgid ""
"Couldn't unlock volume {volume_name}:\n"
"{error_message}"
msgstr ""
"無法解鎖加密區 {volume_name}：\n"
"{error_message}"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume.py:403
msgid "One or more applications are keeping the volume busy."
msgstr "應用程式耗佔磁區資源。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume.py:411
#, python-brace-format
msgid ""
"Couldn't lock volume {volume_name}:\n"
"{error_message}"
msgstr ""
"無法鎖定加密區 {volume_name}：\n"
"{error_message}"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume.py:413
msgid "Locking the volume failed"
msgstr "無法鎖定此加密磁區"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume_list.py:83
msgid "No file containers added"
msgstr "沒有加入檔案容器"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume_list.py:99
msgid "No VeraCrypt devices detected"
msgstr "沒有偵測到 VeraCrypt 裝置"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume_manager.py:43
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/unlock-veracrypt-volumes.desktop.in.h:1
msgid "Unlock VeraCrypt Volumes"
msgstr "解鎖 VeraCrypt 加密區"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume_manager.py:120
msgid "Container already added"
msgstr "容器已經加入"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume_manager.py:121
#, python-format
msgid "The file container %s should already be listed."
msgstr "檔案容器 %s 應該已經被列出。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume_manager.py:142
msgid "Container opened read-only"
msgstr "已經以唯讀模式開啟容器"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume_manager.py:145
#, python-brace-format
msgid ""
"The file container {path} could not be opened with write access. It was "
"opened read-only instead. You will not be able to modify the content of the "
"container.\n"
"{error_message}"
msgstr ""
"檔案容器 {path} 無法以寫入模式開啟，將以唯讀模式開啟。您無法修改容器的內"
"容。\n"
"{error_message}"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume_manager.py:151
msgid "Error opening file"
msgstr "開啟檔案時發生錯誤"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume_manager.py:178
msgid "Not a VeraCrypt container"
msgstr "非 VeraCrypt 容器"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume_manager.py:179
#, python-format
msgid "The file %s does not seem to be a VeraCrypt container."
msgstr "檔案 %s 似乎不是 VeraCrypt 容器。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume_manager.py:183
msgid "Failed to add container"
msgstr "無法加入容器"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume_manager.py:185
#, python-format
msgid ""
"Could not add file container %s: Timeout while waiting for loop setup.\n"
"Please try using the <i>Disks</i> application instead."
msgstr ""
"無法加入檔案容器 %s：等待迴圈設定逾時。\n"
"請試著改用<i>磁碟</i>應用程式。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume_manager.py:241
msgid "Choose File Container"
msgstr "選擇檔案容器"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:47
msgid "The Unsafe Browser was disabled in the Welcome Screen.\\n\\n"
msgstr "不安全瀏覽器在歡迎畫面中遭到禁用。\\n\\n"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:50
msgid ""
"To use the Unsafe Browser, restart Tails and make sure that the Unsafe "
"Browser is enabled in the additional settings of the Welcome Screen."
msgstr ""
"要使用不安全瀏覽器，請重啟 Tails 並確認歡迎畫面中的其它設定中已開啟不安全瀏覽"
"器 。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:52
msgid "To use the Unsafe Browser, restart Tails."
msgstr "使用不安全瀏覽器，重啟 Tails 。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:55
msgid "_Restart"
msgstr "_重新啟動"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:57
msgid ""
"Do you really want to restart Tails now?\\n\\nAll your current work will be "
"lost."
msgstr "立即重啟 Tails?\\n\\n當前的工作都將消失。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:58
msgid "Restart Now"
msgstr "馬上重啟"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:63
msgid "Failed to restart the system."
msgstr "重啟系統失敗。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:71
msgid "Shutting down the Unsafe Browser..."
msgstr "正在關閉不安全的瀏覽器..."

#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:72
msgid ""
"This may take a while, and you may not restart the Unsafe Browser until it "
"is properly shut down."
msgstr "這可能需要一段時間，直到正確地關閉後才能再次啟動不安全瀏覽器，。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:85
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/unsafe-browser.desktop.in.h:1
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:544
msgid "Unsafe Browser"
msgstr "不安全瀏覽器"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:100
msgid ""
"Another Unsafe Browser is currently running, or being cleaned up. Please "
"retry in a while."
msgstr "目前正在執行另一個不安全的瀏覽器，或被清理。請在一段時間後重試。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:116
msgid ""
"You are not connected to a local network yet.\\n\\nTo be able to start the "
"Unsafe Browser, you first need to connect to a Wi-Fi, wired, or mobile "
"network."
msgstr ""
"尚未連入本地網路。\\n\\n 要啟動不安全瀏覽器，必須先連上 Wi-Fi、有線或行動網"
"路。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:139
msgid "Failed to run browser."
msgstr "無法執行瀏覽器。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/exceptions.py:45
#, python-format
msgid ""
"The %s variable was not found in the configuration file: /etc/whisperback/"
"config.py"
msgstr "在設置檔中找不到 %s 變數: /etc/whisperback/config.py"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/gui.py:136
msgid "Unable to load a valid configuration."
msgstr "無法載入有效的設定。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/gui.py:162
msgid "Sending mail..."
msgstr "正在傳送郵件..."

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/gui.py:163
msgid "Sending mail"
msgstr "正在傳送郵件"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/gui.py:165
msgid "This could take a while..."
msgstr "這可能需要一段時間..."

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/gui.py:197
msgid "The contact email address doesn't seem valid."
msgstr "聯絡人的電子郵件位址似乎不正確。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/gui.py:218
msgid "Unable to send the mail: SMTP error."
msgstr "無法傳送郵件: SMTP 錯誤。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/gui.py:220
msgid "Unable to connect to the server."
msgstr "無法連線到伺服器。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/gui.py:222
msgid "Tor is not ready yet"
msgstr "Tor 尚未準備好"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/gui.py:224
msgid "Unable to create or to send the mail."
msgstr "無法建立或傳送郵件。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/gui.py:229
msgid ""
"\n"
"\n"
"Make sure that you are connected to Tor and click send again."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"確保您已連接到 Tor，然後再次按一下傳送。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/gui.py:239
msgid "Your message has been sent."
msgstr "您的訊息已被傳送。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/gui.py:248
#, fuzzy
msgid "An error occurred during encryption."
msgstr "加密期間發生錯誤。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/gui.py:317
msgid "This doesn't seem to be a valid URL or OpenPGP key."
msgstr "這似乎不是有效的網址或 OpenPGP 金鑰。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/whisperback.py:57
#, python-format
msgid "Invalid contact email: %s"
msgstr "不正確的聯絡信箱: %s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/whisperback.py:76
#, python-format
msgid "Invalid contact OpenPGP key: %s"
msgstr "不正確的 OpenPGP 金鑰: %s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/whisperback.py:78
msgid "Invalid contact OpenPGP public key block"
msgstr "不正確的聯絡 OpenPGP 公開金鑰塊"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tca:11
msgid ""
"You turned on Offline Mode in the Welcome Screen.\n"
"It is impossible to connect to Tor in Offline Mode.\n"
"To connect to Tor and the Internet, restart Tails without Offline Mode."
msgstr ""
"您在歡迎螢幕中啟用了離線模式。\n"
"在離線模式下無法連接至 Tor。\n"
"要連接至 Tor 和網際網路，請重新啟動 Tails 並關閉離線模式。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/org.boum.tails.PersistentStorage.desktop.in.h:2
msgid ""
"Configure which files and application configuration are saved between "
"working sessions"
msgstr "在工作期間設定須儲存的檔案與應用程式配置"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/root-terminal.desktop.in.h:1
msgid "Root Terminal"
msgstr "高級管理員終端"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/root-terminal.desktop.in.h:2
msgid "Opens a terminal as the root user, using gksu to ask for the password"
msgstr "以高級管理員身份啟動終端機，使用 gksu 指令取得密碼"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/tails-documentation.desktop.in.h:1
msgid "Tails Documentation"
msgstr "Tails 文件"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/tails-documentation.desktop.in.h:2
msgid "Learn how to use Tails"
msgstr "了解如何使用 Tails"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/tails-about.desktop.in.h:2
msgid "Learn more about Tails"
msgstr "了解更多關於 Tails"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/tails-backup.desktop.in.h:1
msgid "Back Up Persistent Storage"
msgstr "備份持久存儲"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/tails-backup.desktop.in.h:2
msgid ""
"Make a backup of the Tails Persistent Storage to another Tails USB stick"
msgstr "將 Tails 持久性儲存備份到另一個 Tails U 盤"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/tails-installer.desktop.in.h:2
msgid "Install, clone, upgrade Tails"
msgstr "安裝、複製、升級 Tails"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/tca.desktop.in.h:2
msgid "Connect Tails to the Tor network"
msgstr "連線 Tails 到 Tor 網絡"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/org.boum.tails.TorBrowser.desktop.in.h:1
msgid "Tor Browser"
msgstr "Tor 瀏覽器"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/org.boum.tails.TorBrowser.desktop.in.h:2
msgid "Anonymous Web Browser"
msgstr "匿名網路瀏覽器"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/unsafe-browser.desktop.in.h:2
msgid "Browse the World Wide Web without anonymity"
msgstr "無匿名地瀏覽萬維網"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/unsafe-browser.desktop.in.h:3
msgid "Unsafe Web Browser"
msgstr "不安全的網頁瀏覽器"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/unlock-veracrypt-volumes.desktop.in.h:2
msgid "Mount VeraCrypt encrypted file containers and devices"
msgstr "掛載 VeraCrypt 加密檔案容器和裝置"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/org.boum.tails.AdditionalSoftware.desktop.in.h:2
msgid ""
"Configure the additional software installed from your Persistent Storage "
"when starting Tails"
msgstr "設定啟動 Tails 時從您的永久性儲存中安裝的額外軟體"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/whisperback.desktop.in.h:1
msgid "WhisperBack Error Reporting"
msgstr "WhisperBack 錯誤回報"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/whisperback.desktop.in.h:2
msgid "Send feedback via encrypted e-mail"
msgstr "透過加密郵件寄出意見"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/whisperback.desktop.in.h:3
msgid "feedback;bug;report;tails;error;"
msgstr "反饋;錯誤;申報;tails;錯誤;"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/desktop-directories/Tails.directory.in.h:2
msgid "Tails specific tools"
msgstr "Tails 特有工具"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/polkit-1/actions/org.boum.tails.root-terminal.policy.in.h:1
msgid "To start a Root Terminal, you need to authenticate."
msgstr "需要授權以啟動根終端器。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/polkit-1/actions/org.boum.tails.AdditionalSoftware.policy.in.h:1
msgid "Remove an additional software package"
msgstr "移除其他軟體套件"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/polkit-1/actions/org.boum.tails.AdditionalSoftware.policy.in.h:2
msgid ""
"Authentication is required to remove a package from your additional software "
"($(command_line))"
msgstr "需要驗證來從其他軟體中移除套件 ($(command_line))"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:18
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:56
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:827
msgid "Administration Password"
msgstr "管理員密碼"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:34
msgid ""
"Set up an administration password if you need to perform administrative "
"tasks. Otherwise, the administration password is disabled for better "
"security."
msgstr ""
"除非要執行非管理員權限不可的工作，才設定管理員密碼，否則請關閉管理員密碼的功"
"能以策安全。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:77
msgid "Enter an administration password"
msgstr "請輸入管理員密碼"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:131
msgid "Confirm your administration password"
msgstr "確認您的管理員密碼"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:156
msgid "Disable"
msgstr "關閉"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:186
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:831
msgid "MAC Address Anonymization"
msgstr "MAC 地址匿名化"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:202
msgid ""
"MAC address anonymization hides the serial number of your network interface "
"(Wi-Fi or wired) from the local network. Anonymizing MAC addresses is "
"generally safer as it helps you hide your geographical location. But it "
"might also create connectivity problems or look suspicious."
msgstr ""
"MAC 地址的匿名化可向本地網路隱藏您的網路介面(不管是 Wi-Fi 或有線)序號。匿名"
"的 MAC 地址通常更為安全，有助於隱藏使用者的地理位置。但它也會造成連線問題或毛"
"起來有點可疑。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:244
msgid "Anonymize all MAC addresses (default)"
msgstr "匿名全部的 MAC 地址(預設)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:290
msgid "Don't anonymize MAC addresses"
msgstr "不匿名 MAC 地址"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:343
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:835
msgid "Network Configuration"
msgstr "網路設定"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:359
msgid ""
"We replaced this additional setting in Tails 4.19 (June 2021) with a Tor "
"Connection assistant integrated in the desktop.\n"
"\n"
"You will be asked whether you want to use Tor bridges when connecting to Tor "
"after starting Tails.\n"
"\n"
"If you want to work offline, enable the Offline Mode in the additional "
"settings."
msgstr ""
"我們已將 Tails 4.19 (2021年六月)之後的版本替換為整合入桌面的 Tor 連線小幫"
"手。 \n"
"\n"
"Tails 啟動後會詢問是否需要使用Tor 橋接來連接 Tor。\n"
"\n"
"要離線工作，請到其它設定下啟用離線模式。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:389
msgid "Offline Mode"
msgstr "離線模式"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:405
msgid ""
"If you want to work completely offline, you can disable all networking for "
"increased security."
msgstr "如果要離線工作，請關閉全部網路以提高安全。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:560
msgid ""
"The Unsafe Browser allows you to sign in to a network using a captive "
"portal.\n"
"\n"
"A captive portal is a web page that is displayed before you can access the "
"Internet. Captive portals usually require you to log in to the network or "
"enter information such as an email address.\n"
"\n"
"The Unsafe Browser is not anonymous and can deanonymize you. Use it only to "
"sign in to networks.\n"
"\n"
"The Unsafe Browser is enabled by default again since Tails 5.8 (December "
"2022), after we fixed the security vulnerabilities that made us disable it "
"by default in Tails 4.8 (June 2020)."
msgstr ""
"不安全瀏覽器讓您在登入某網路前透過強制門戶。\n"
"\n"
"強制門戶是在連接網際網路之前需經過的一個網頁，往往要求使用者需輸入某些資訊(例"
"如 email)後才能登入網路。\n"
"\n"
"不安全瀏覽器沒有匿名也可以去匿名化，所以最好僅止用在網路登入。\n"
"\n"
"Tails 4.8 (2020年六月)曾一度關閉不安全瀏覽器。待修復好安全漏洞後，Tails 5.8 "
"( 2022 年12月)又重新預設啟用。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:608
msgid "Enable the Unsafe Browser (default)"
msgstr "啟動不安全瀏覽器（預設）"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:654
msgid "Disable the Unsafe Browser"
msgstr "關閉不安全瀏覽器"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:46
msgid "Settings were loaded from the Persistent Storage."
msgstr "設定已從永久性儲存中載入。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:98
msgid "Welcome to Tails!"
msgstr "歡迎使用 Tails！"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:131
msgid "Language and Formats"
msgstr "語言和格式"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:167
msgid "Default Settings"
msgstr "預設值"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:225
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:337
msgid "_Persistent Storage"
msgstr "_永久性儲存"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:245
msgid ""
"You can save some of your files and configuration in an encrypted Persistent "
"Storage on your Tails USB stick: your documents, browser bookmarks, Wi-Fi "
"passwords, and so on."
msgstr ""
"可利用 Tails 隨身碟的加密永久儲存來保存某些檔案或設置，如：文件、Wi-Fi 密碼、"
"瀏覽器書籤等等。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:272
msgid "Create and configure a Persistent Storage after starting Tails"
msgstr "啟動 Tails 後創建並配置持久性存儲"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:364
msgid "Show Passphrase"
msgstr "顯示通關密語"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:421
msgid "Enter your passphrase"
msgstr "輸入你的密碼短語"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:436
msgid "Unlock Encryption"
msgstr "解鎖加密"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:503
msgid "Impossible to unlock the Persistent Storage."
msgstr "無法解鎖持久存儲。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:563
msgid "Partitioning Errors"
msgstr "分區錯誤"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:599
msgid ""
"Errors were detected in the partitioning of your Tails USB stick.\n"
"\n"
"Try reinstalling Tails. If the error persists, reinstall on a new USB stick."
msgstr ""
"在您的 Tails USB 磁碟機分割區中偵測到錯誤。\n"
"\n"
"嘗試重新安裝 Tails。如果錯誤仍然存在，請在新的 USB 記憶棒上重新安裝。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:631
msgid "_Additional Settings"
msgstr "額外設定(_A)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:714
msgid "Add an additional setting"
msgstr "添加一個額外設定"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:761
msgid "Shutdown"
msgstr "關閉"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:770
msgid "_Start Tails"
msgstr "啟動 Tail_s"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:799
msgid ""
"The default settings are safe in most situations. To add a custom setting, "
"press the \"+\" button below."
msgstr ""
"在大多數的情況下，預設的設定值是很安全的。若您想要增加個人化的設定，請按下方"
"的「+」按鈕。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/change_passphrase_dialog.ui.in:95
msgid "Current _Passphrase"
msgstr "現用的_通關密語"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/change_passphrase_dialog.ui.in:131
msgid "_New Passphrase"
msgstr "_新通關密語"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/change_passphrase_dialog.ui.in:179
msgid "_Confirm New Passphrase"
msgstr "_確認新通關密語"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/change_passphrase_dialog.ui.in:215
msgid "_Show Passphrases"
msgstr "_顯示通關密語"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/change_passphrase_dialog.ui.in:253
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/passphrase_view.ui.in:301
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/passphrase_dialog.ui.in:161
msgid "The passphrases do not match"
msgstr "通關密語不相符"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/change_passphrase_dialog.ui.in:317
msgid "Ch_ange"
msgstr "改_變"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/deleted_view.ui.in:21
msgid "The Persistent Storage was successfully deleted."
msgstr "永久性儲存已成功刪除。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/deleted_view.ui.in:32
msgid "_Close"
msgstr "關閉 (_C)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/fail_view.ui.in:30
msgid "Oh no! Something has gone wrong."
msgstr "糟了! 出了一點問題。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/fail_view.ui.in:45
msgid ""
"The Persistent Storage service exited unexpectedly.\n"
"\n"
"You can send an error report or check the output of the following commands "
"to investigate:"
msgstr ""
"永久儲存無預警退出。\n"
"\n"
"請發送錯誤回報或是檢查以下指令所傳回的資訊:"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/fail_view.ui.in:74
msgid "Send Error Report"
msgstr "發送錯誤回報"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:61
msgid ""
"Your Persistent Storage is unlocked.\n"
"\n"
"Its content is available until you shut down Tails.\n"
"\n"
"<a href=\"doc/persistent_storage/backup\">Learn how to make a backup of your "
"Persistent Storage.</a>"
msgstr ""
"永久儲存已解鎖。\n"
"\n"
"Its content is available until you shut down Tails.\n"
"\n"
"<a href=\"doc/persistent_storage/backup\">Learn how to make a backup of your "
"Persistent Storage.</a>"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:89
msgid ""
"Turn on the features of the Persistent Storage for the data that you want to "
"save to your Tails USB stick."
msgstr "打開永久儲存功能以便將資料存入 Tails USB 隨身碟。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:106
msgid "Personal Documents"
msgstr "私人文件"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:134
msgid "Persistent Folder"
msgstr "永久性資料夾"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:135
msgid "A folder where you can save your documents."
msgstr "您可以儲存文件的資料夾。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:160
msgid "Open Persistent Folder"
msgstr "打開永久性文件夾"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:173
msgid "Activate Persistent Folder"
msgstr "激活永久性資料夾"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:200
msgid "System Settings"
msgstr "系統設定"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:228
msgid "Welcome Screen"
msgstr "歡迎畫面"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:244
msgid "Activate Welcome Screen"
msgstr "啟用歡迎畫面"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:257
msgid "Printers"
msgstr "印表機"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:273
msgid "Activate Printers"
msgstr "激活印表機"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:300
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:328
msgid "Network Connections"
msgstr "網路連線"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:329
msgid "Save Wi-Fi passwords and mobile broadband configuration."
msgstr "儲存 Wi-Fi 密碼與行動寛頻之設置。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:345
msgid "Activate Network Connections"
msgstr "激活網路連線"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:358
msgid "Tor Bridge"
msgstr "Tor 橋接器"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:374
msgid "Activate Tor Bridge"
msgstr "激活 Tor 橋接器"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:401
msgid "Applications"
msgstr "應用程式"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:429
msgid "Tor Browser Bookmarks"
msgstr "Tor 瀏覽器書籤"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:445
msgid "Activate Tor Browser Bookmarks"
msgstr "激活瀏覽器書籤"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:458
msgid "Electrum Bitcoin Wallet"
msgstr "Electrum 比特幣錢包"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:474
msgid "Activate Electrum Bitcoin Wallet"
msgstr "激活 Electrum 比特幣錢包"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:487
msgid "Thunderbird Email Client"
msgstr "Thunderbird 電子郵件軟體"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:503
msgid "Activate Thunderbird Email Client"
msgstr "激活 Thunderbird 電子郵件軟體"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:516
msgid "GnuPG"
msgstr "GnuPG"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:517
msgid "OpenPGP keys outside of Thunderbird, including in Kleopatra."
msgstr "Thunderbird 以外的 OpenPGP 金鑰，包括 Kleopatra 中的金鑰。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:533
msgid "Activate GnuPG"
msgstr "激活 GnuPG"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:546
msgid "Pidgin Internet Messenger"
msgstr "Pidgin 即時通訊軟體"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:562
msgid "Activate Pidgin Internet Messenger"
msgstr "啟用 Pidgin 即時通訊軟體"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:575
msgid "SSH Client"
msgstr "SSH 用戶端"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:591
msgid "Activate SSH Client"
msgstr "啟用 SSH 用戶端"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:618
msgid "Advanced Settings"
msgstr "進階設定"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:647
msgid "Install additional software automatically when starting Tails."
msgstr "Tails 啟動時自動安裝其他軟體。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:672
msgid "Configure Additional Software"
msgstr "設定其他軟體"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:685
msgid "Activate Additional Software"
msgstr "激活其他軟體"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:698
msgid "Dotfiles"
msgstr "隱藏檔案"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:699
msgid "Symlink every file in the Dotfiles folder into the Home folder."
msgstr "將 Dotfiles 資料夾中的全部檔案鏈接到 Home 資料夾。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:732
msgid "Activate Dotfiles"
msgstr "激活 Dotfiles"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:764
msgid "Custom"
msgstr "自定義"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:783
msgid ""
"To add or remove custom features, modify /live/persistence/"
"TailsData_unlocked/persistence.conf."
msgstr ""
"增添或移除自定功能，請修改 /live/persistence/TailsData_unlocked/"
"persistence.conf."

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:825
msgid ""
"<a href=\"doc/persistent_storage\">Learn more about the Persistent Storage.</"
"a>"
msgstr "<a href=\"doc/persistent_storage\">詳細的永久儲存介紹。</a>"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/locked_view.ui.in:52
msgid ""
"<b>Your Persistent Storage is locked.</b>\n"
"\n"
"To use or configure your Persistent Storage, unlock it in the Welcome Screen "
"when starting Tails.\n"
"\n"
"To delete your Persistent Storage, click <b>Delete</b> on the right of the "
"title bar."
msgstr ""
"<b>永久儲存已上鎖</b>\n"
"\n"
"要使用或設定永久儲存，請在啟動 Tails 時於歡迎畫面下先解鎖它。\n"
"\n"
"刪除永久儲存，請點擊 標題列右側<b>刪除</b>。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/passphrase_view.ui.in:62
msgid ""
"Choose the passphrase that you will use to unlock the encryption of your "
"Persistent Storage and all its data."
msgstr "選擇用於解鎖持久性儲存及其所有資料加密的密碼。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/passphrase_view.ui.in:82
msgid "We recommend a long passphrase of 5 to 7 random words."
msgstr "我們建議使用包含 5 到 7 個隨機單字的長密碼。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/passphrase_view.ui.in:94
msgid " For example:"
msgstr " 例如："

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/passphrase_view.ui.in:186
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/passphrase_dialog.ui.in:46
msgid "Passphrase:"
msgstr "通關密語："

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/passphrase_view.ui.in:205
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/passphrase_dialog.ui.in:65
msgid "Confirm:"
msgstr "確認:"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/passphrase_view.ui.in:325
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/passphrase_dialog.ui.in:185
msgid "_Show Passphrase"
msgstr "_顯示通關密語"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/passphrase_view.ui.in:375
msgid "_Back"
msgstr "後退(_B)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/passphrase_view.ui.in:391
msgid "_Create Persistent Storage"
msgstr "建立永久儲存空間(_C)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/welcome_view.ui.in:56
msgid ""
"Everything you do disappears automatically when you shut down Tails.\n"
"\n"
"But you can save some of your files and configuration in an encrypted "
"Persistent Storage on your Tails USB stick, for example:\n"
"\n"
"• Your documents\n"
"• Your Wi-Fi passwords\n"
"• Your browser bookmarks\n"
"• ...\n"
"\n"
"<a href=\"doc/persistent_storage\">Learn more about the Persistent Storage.</"
"a>"
msgstr ""
"關閉 Tails 時，所做的一切都會消失。\n"
"\n"
"不過可以利用 Tails 隨身碟的加密永久儲存來保存某些檔案或設置，例如：\n"
"\n"
"• 文件\n"
"• Wi-Fi 密碼\n"
"• 瀏覽器書籤\n"
"• ...\n"
"\n"
"<a href=\"doc/persistent_storage\">多了解永久儲存</a>"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/welcome_view.ui.in:92
msgid ""
"Sorry, it is impossible to create a Persistent Storage on this device.\n"
"\n"
"To be able to use Tails with a Persistent Storage, please follow our "
"instructions on <a href=\"install\">installing Tails on a USB stick</a>."
msgstr ""
"抱歉，無法在此設備上建立永久儲存。\n"
"\n"
"想要在永久儲存上使用 Tails，請依循 <a href=\"install\">USB 隨身碟安裝 Tails</"
"a>指南。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/welcome_view.ui.in:137
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/passphrase_dialog.ui.in:232
msgid "Co_ntinue"
msgstr "繼續(_N)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/window.ui.in:29
msgid "_Delete…"
msgstr "_刪除…"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/window.ui.in:49
msgid "_Change Passphrase…"
msgstr "_更改密碼…"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/window.ui.in:66
msgid "_Restart Tails"
msgstr "_重新啟動 Tails"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/unlock-veracrypt-volumes/main.ui.in:61
msgid "File Containers"
msgstr "檔案容器"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/unlock-veracrypt-volumes/main.ui.in:80
msgid "_Add"
msgstr "加入(_A)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/unlock-veracrypt-volumes/main.ui.in:86
msgid "Add a file container"
msgstr "加入檔案容器"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/unlock-veracrypt-volumes/main.ui.in:103
msgid "Partitions and Drives"
msgstr "分割區和磁碟"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/unlock-veracrypt-volumes/main.ui.in:121
msgid ""
"This application is not affiliated with or endorsed by the VeraCrypt project "
"or IDRIX."
msgstr "此應用程式與 VeraCrypt 項目或 IDRIX 無關聯也未被背書。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/unlock-veracrypt-volumes/volume.ui.in:29
msgid "_Open"
msgstr "開啟(_O)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/unlock-veracrypt-volumes/volume.ui.in:38
msgid "Lock this volume"
msgstr "鎖定此加密區"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/unlock-veracrypt-volumes/volume.ui.in:52
msgid "_Unlock"
msgstr "解鎖(_U)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/unlock-veracrypt-volumes/volume.ui.in:61
msgid "Detach this volume"
msgstr "卸除此加密區"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/passphrase_dialog.ui.in:8
msgid "Choose Passphrase"
msgstr "選擇密碼"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/passphrase_dialog.ui.in:30
msgid "Choose the passphrase for the cloned Persistent Storage."
msgstr "請選擇一個通關密語來保護永久性磁碟區。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/tails-installer.ui.in:281
msgid "Target USB stick:"
msgstr "指定目標隨身碟:"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/tails-installer.ui.in:357
msgid "Reinstall (delete all data)"
msgstr "重新安裝(刪除所有資料)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:68
msgid ""
"If you want us to encrypt messages when we respond to you, add your key ID, "
"a link to your key, or the key as a public key block:"
msgstr ""
"如果您想要我們以加密的訊息回覆您，請附上您的金鑰 ID、您金鑰的下載連結或是公開"
"金鑰區塊："

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:226
msgid "WhisperBack"
msgstr "WhisperBack"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:255
msgid "Summary"
msgstr "概要"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:294
msgid "What were you trying to achieve?"
msgstr "你想達到什麼目的？"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:340
msgid ""
"<b>What happened instead?</b>\n"
"Describe the error with as many details as possible."
msgstr ""
"<b>發生了什麼事？</b>\n"
"盡可能詳細地描述錯誤。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:385
msgid ""
"<b>What did you do that triggered this error?</b>\n"
"Describe the exact steps that caused the error, so we can try to make it "
"happen again.\n"
"Otherwise, we won't be able to troubleshoot and solve it."
msgstr ""
"<b>您做了什麼操作觸發了此錯誤？</b>\n"
"描述導致錯誤的確切步驟，以便我們嘗試使其再次發生。\n"
"否則，我們將無法排除和解決問題。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:427
msgid "Error reporting guidelines"
msgstr "錯誤回報指南"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:445
msgid ""
"<b>Email address</b>\n"
"So we can answer you or ask for more details."
msgstr ""
"<b>電子郵件地址</b>\n"
"這樣我們就可以回答您或詢問更多詳細資訊。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:480
msgid "Optional PGP Key…"
msgstr "可選 PGP 金鑰…"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:505
msgid ""
"Even if we are not able to reply to every report, we analyze all reports to "
"improve Tails."
msgstr "即使我們無法回覆每份報告，我們也會分析所有報告以改善 Tails。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:520
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:537
msgid "Technical Details"
msgstr "技術細節"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:576
msgid "Headers"
msgstr "標題"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:621
msgid "information about the error being reported"
msgstr "有關所報告錯誤的資訊"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:669
msgid "Debugging Information"
msgstr "除錯資訊"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:694
msgid "Technical details to include"
msgstr "欲包含的技術細節"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:730
msgid "_Send"
msgstr "_傳送"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/local/share/mime/packages/unlock-veracrypt-volumes.xml.in.h:1
msgid "TrueCrypt/VeraCrypt container"
msgstr "TrueCrypt/VeraCrypt 容器"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:82
msgid "Configure a Tor bridge"
msgstr "設置 Tor 橋接器"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:106
msgid ""
"Bridges are secret Tor relays. Use a bridge as your first Tor relay if "
"accessing Tor is blocked from where you are."
msgstr ""
"橋接器為隱密的 Tor 中繼，如果所處的地區 Tor 遭到屏廠，可使用橋接作為第一個 "
"Tor 中繼入口。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:122
msgid "<a href=\"doc/anonymous_internet/tor\">Learn more about Tor bridges</a>"
msgstr "<a href=\"doc/anonymous_internet/tor\">多認識 Tor 橋接</a>"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:157
msgid "Use a _default bridge"
msgstr "使用_預設橋接器"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:180
msgid "obfs4 (recommended)"
msgstr "obfs4（建議）"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:181
msgid "meek"
msgstr "meek"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:204
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1518
msgid "None"
msgstr "無"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:240
msgid "_Ask for a Tor bridge by email"
msgstr "_透過電子郵件請求 Tor 橋接"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:259
msgid ""
"Send an empty email to <tt>bridges@torproject.org</tt> from a Gmail or "
"Riseup email address with your phone and scan the QR code that is attached "
"to the automatic reply."
msgstr ""
"利用 Gmail 或 Riseup 信箱發送空白電子郵件到 <tt>bridges@torproject.org</tt>，"
"掃瞄其自動回覆信件中的行動條碼。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:272
msgid "Scan _QR code"
msgstr "掃瞄行動條碼(_Q)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:373
msgid "_Enter a bridge that you already know"
msgstr "_輸入知道的橋接器地址"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:399
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1040
msgid "Bridge"
msgstr "橋接器"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:412
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1053
msgid "obfs4 ..."
msgstr "obfs4 ..."

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:485
msgid "Save bridge to _Persistent Storage"
msgstr "將橋接存入_永久儲存"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:510
msgid "Save bridge to Persistent Storage"
msgstr "將橋接存入永久儲存"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:650
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1158
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1556
msgid "_Connect to Tor"
msgstr "_連接 Tor"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:692
msgid "Error connecting to Tor"
msgstr "連線到Tor時發生錯誤"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:736
msgid "• Wrong clock"
msgstr "• 時鐘錯誤"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:756
msgid "Your clock and time zone need to be correct to connect to Tor."
msgstr "你需要正確的時鐘與時區才能連線至 Tor。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:769
msgid "Fix _Clock"
msgstr "修正_時鐘"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:807
msgid "• Public network"
msgstr "• 公共網路"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:827
msgid ""
"If you are in a shop, hotel, or airport, you might need to sign in to the "
"local network using the Unsafe Browser."
msgstr "如果身處商店、旅館或機場，可能需要透過不安全瀏覽器來登入本地網路。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:840
msgid "Try _Signing in to the Network"
msgstr "嘗試_登入網路"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:879
msgid "• Local proxy"
msgstr "• 本地代理"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:899
msgid ""
"If you are on a corporate or university network, you might need to configure "
"a local proxy."
msgstr "如果使用的是公司或大學網路，可能需要設置本地代理。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:912
msgid "Configure a Local _Proxy"
msgstr "設置本地_代理"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:951
msgid "• Tor bridge by email"
msgstr "• 透過電子郵件取得 Tor 橋接"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:971
msgid ""
"Tor bridges are secret Tor relays. Use a bridge as your first Tor relay if "
"connections to Tor are blocked, for example in some countries, by some "
"public networks, or by some parental controls."
msgstr ""
"Tor 橋接是為隱密的 Tor 中繼器。有些情況 Tor 連線會受到屏蔽，例如某些極權國"
"家、公共網路或家長控制，此時可利用橋接器作為 Tor 第一個 入口中繼。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:991
msgid ""
"To get a bridge, send an empty email to <tt>bridges@torproject.org</tt> from "
"a Gmail or Riseup email address with your phone and scan the QR code that is "
"attached to the automatic reply."
msgstr ""
"如要取得橋接，請利用 Gmail 或 Riseup 信箱發送空白電子郵件到 "
"<tt>bridges@torproject.org</tt>，掃瞄其自動回覆信件中的行動條碼。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1014
msgid "Scan QR Code"
msgstr "掃描行動條碼"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1145
msgid ""
"<a href=\"doc/anonymous_internet/tor/troubleshoot\">Troubleshooting "
"connecting to Tor</a>"
msgstr ""
"<a href=\"doc/anonymous_internet/tor/troubleshoot\">連接 Tor 的故障排除</a>"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1191
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1599
msgid ""
"Everything you do on the Internet from Tails goes through the Tor network."
msgstr "Tails 底下的網際網路活動都是通過 Tor 網路進行。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1205
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1614
msgid ""
"Tor encrypts and anonymizes your connection by passing it through 3 relays.\n"
"Tor relays are servers operated by different organizations and volunteers "
"around the world."
msgstr ""
"Tor 通過三個中繼接力來加密與匿名網路連接。\n"
"Tor 中繼是由全世界不同組織和各地志工所運行的伺服器。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1241
msgid "<b>Connect to Tor _automatically</b>"
msgstr "<b>_自動連線至 Tor </b>"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1291
msgid ""
"We recommend connecting to Tor automatically if you are on a public Wi-Fi "
"network or if many people in your country use Tor to circumvent censorship."
msgstr ""
"如果身處於公共 W-Fi 網路或是您的國家有許多人使用 Tor 來規避網路審查，建議採取"
"自動方式連接 Tor。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1309
msgid ""
"Tails will try different ways of connecting to Tor until it succeeds.\n"
"\n"
"Someone monitoring your Internet connection could identify these attempts as "
"coming from a Tails user."
msgstr ""
"Tails 會嘗試透過不同方式來連接 Tor 直到成功。\n"
"\n"
"若某人監看您的網路流量將可辨識出這些來自於 Tails 使用者的連線嘗試。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1343
msgid "Configure a Tor _bridge"
msgstr "設置 Tor _橋接"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1389
msgid ""
"Tor bridges are secret Tor relays. Use a bridge as your first Tor relay if "
"connections to Tor are blocked, for example in some countries, by some "
"public networks, or by some parental controls.\n"
"\n"
"Choose this option if you already know that you need a bridge. Otherwise, "
"Tails will autodetect whether you need a bridge to connect to Tor from your "
"local network."
msgstr ""
"Tor 橋接是為隱密的 Tor 中繼器。有些情況 Tor 連線會受到屏蔽，例如某些極權國"
"家、公共網路或家長控制，此時可利用橋接器作為 Tor 第一個 入口中繼。\n"
"\n"
"如果知道需橋接器，請挑選這個選項。否則 Tails 會自動進行偵測來判斷您在本地網路"
"是否需要透過橋接來連上 Tor。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1431
msgid "<b>_Hide to my local network that I'm connecting to Tor</b>"
msgstr "<b>_向本地網路隱藏我正連線至 Tor </b>"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1481
msgid ""
"You might need to go unnoticed if using Tor could look suspicious to someone "
"who monitors your Internet connection."
msgstr ""
"如果使用 Tor 會讓您的網路連線監看者覺得可疑，您也許需要躱起來不被注意。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1499
msgid ""
"Tails will only connect to Tor after you configured a Tor bridge. Bridges "
"are secret Tor relays that hide that you are connecting to Tor.\n"
"\n"
"Our team is doing its best to help you connect to Tor using the most "
"discreet types of Tor bridges.\n"
"\n"
"You will have to do extra configuration if you don't know any Tor bridges "
"yet, if you connect from a public Wi-Fi network, or if you are in the "
"Eastern Hemisphere."
msgstr ""
"只有在配置了 Tor 網橋後，Tails 才會連接到 Tor。 橋接器是秘密的 Tor 中繼，可以"
"隱藏您正在連接到 Tor 的資訊。\n"
"\n"
"我們的團隊正在盡最大努力幫助您使用最謹慎類型的 Tor 橋接器連接到 Tor。\n"
"\n"
"如果您還不知道任何 Tor 橋接器、從公共 Wi-Fi 網路連接或位於東半球，則必須進行"
"額外設定。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1544
msgid ""
"<a href=\"doc/anonymous_internet/tor\">Learn more about how Tails connects "
"to Tor</a>"
msgstr "<a href=\"doc/anonymous_internet/tor\">了解 Tails 如何連線 Tor </a>"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1634
msgid "No Wi-Fi hardware detected"
msgstr ""

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1652
msgid ""
"Tails couldn't find any Wi-Fi interface on your computer. If your computer "
"has a Wi-Fi interface, it might not work on Tails.\n"
"\n"
"To connect to the Internet you can try to:\n"
"\n"
" • Use an Ethernet cable instead of Wi-Fi. Wired interfaces work much more "
"reliably than Wi-Fi in Tails.\n"
" • Use USB tethering to share the Wi-Fi or mobile data connection of your "
"phone using a cable.\n"
" • Buy a USB Wi-Fi adapter that works in Tails.\n"
"                "
msgstr ""

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1676
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"<a href=\"doc/anonymous_internet/no-wifi\">\n"
"Learn more about troubleshooting Wi-Fi not working.\n"
"</a>\n"
"                "
msgstr "<a href=\"doc/anonymous_internet/tor\">了解 Tails 如何連線 Tor </a>"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1704
msgid "Connect to a local network"
msgstr "連線至本地網路"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1721
msgid ""
"You are not connected to a local network yet. To be able to connect to the "
"Tor network, you first need to connect to a Wi-Fi, wire, or mobile network."
msgstr "尚未連至本地網路。要連上 Tor ，得先連線到 Wi-Fi 、有線或行動網路。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1735
#, fuzzy
msgid "Open Wi-Fi Settings"
msgstr "開啟 Wi-Fi 設定"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1784
msgid "Testing Internet access…"
msgstr "測試網際網路存取…"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1824
msgid "You have access to the Internet"
msgstr "你可以存取網際網路"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1858
msgid "Testing access to Tor…"
msgstr "測試存取 Tor…"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1901
msgid "You can connect to Tor"
msgstr "你可以連線至 Tor"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1931
msgid "Failed to connect to Tor without bridges."
msgstr "不透過橋接連接 Tor 失敗。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1947
msgid "This local network is blocking access to Tor."
msgstr "本地網路正在屏蔽 Tor。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1979
msgid "Connecting to Tor…"
msgstr "正在連線至 Tor …"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2084
msgid "Start Tor Browser"
msgstr "啟動 Tor 瀏覽器"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2103
msgid "Open Network Monitor"
msgstr "開啟網路測看"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2156
msgid "Configure a Local Proxy"
msgstr "設置本地代理"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2182
msgid "Proxy Type"
msgstr "代理類型"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2199
msgid "No proxy"
msgstr "沒有代理"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2200
msgid "SOCKS 4"
msgstr "SOCKS 4"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2201
msgid "SOCKS 5"
msgstr "SOCKS 5"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2202
msgid "HTTP / HTTPS"
msgstr "HTTP / HTTPS"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2221
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2238
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2255
msgid "IP address or hostname"
msgstr "IP 位址或主機名稱"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2273
msgid "Port"
msgstr "埠"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2397
msgid "_Save Proxy Settings"
msgstr "_儲存代理設定"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:7
msgid "Tor Connection - Fix Clock"
msgstr "Tor 連線 - 修復時鐘"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:76
msgid ""
"Your time zone cannot be used to identify or locate you. Your time zone will "
"never be sent over the network and will only be used to fix your clock and "
"connect to Tor."
msgstr ""
"時區資訊無法來識別或定位您，也絕不會發送到網路，它只用來修正時鐘與連接 Torz。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:142
msgid "Time zone"
msgstr "時區"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:186
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:223
msgid ":"
msgstr ":"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:277
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:311
msgid "January"
msgstr "一月"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:312
msgid "February"
msgstr "二月"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:313
msgid "March"
msgstr "三月"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:314
msgid "April"
msgstr "四月"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:315
msgid "May"
msgstr "五月"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:316
msgid "June"
msgstr "六月"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:317
msgid "July"
msgstr "七月"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:318
msgid "August"
msgstr "八月"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:319
msgid "September"
msgstr "九月"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:320
msgid "October"
msgstr "十月"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:321
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:322
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:368
msgid "Clock"
msgstr "時鐘"

#, python-brace-format
#~ msgid ""
#~ "<b>Shape the future of Tails, today.</b>\n"
#~ "\n"
#~ "Contribute to <a href=\"{url}\">our ongoing fundraiser</a>!"
#~ msgstr ""
#~ "<b>今天就塑造 Tails 的未來。 </b>\n"
#~ "\n"
#~ "為<a href=\"{url}\">我們正在進行的籌款活動</a>捐款！"

#, python-brace-format
#~ msgid ""
#~ "<b>Your donations help us innovate and stay independent.</b>\n"
#~ "\n"
#~ "Support <a href=\"{url}\">our ongoing fundraiser</a>!"
#~ msgstr ""
#~ "<b>您的捐款有助於我們創新和保持獨立。 </b>\n"
#~ "\n"
#~ "支持<a href=\"{url}\">我們正在進行的籌款活動</a>！"

#~ msgid ""
#~ "For debugging information, execute the following command: sudo tails-"
#~ "debugging-info"
#~ msgstr "取得除錯資訊，請執行以下命令：sudo tails-debugging-info"

#~ msgid "Open Onion Circuits"
#~ msgstr "開啟 Onion 迴路"

#~ msgid "Starting the Unsafe Browser..."
#~ msgstr "正在啟動不安全的瀏覽器..."

#~ msgid "This may take a while, so please be patient."
#~ msgstr "這可能需要一段時間，所以請耐心等候。"

#~ msgid "Reset Tor Connection"
#~ msgstr "重設 Tor 連線"

#~ msgid "Error while updating the signing key"
#~ msgstr "更新簽署密鑰時發生錯誤"

#~ msgid ""
#~ "Something went wrong when starting your Tails USB stick for the first "
#~ "time: resizing the system partition failed"
#~ msgstr "首次啟動 Tails USB 時發生錯誤：調整系統分割區大小失敗"

#~ msgid ""
#~ "It will be impossible to create a Persistent Storage or apply automatic "
#~ "upgrades."
#~ msgstr "將無法建立永久性儲存或使用自動升級。"

#~ msgid ""
#~ "Try to follow our instructions on <a href=\"%INSTALLPAGE%\">installing "
#~ "Tails on a USB stick</a> again or use a different USB stick."
#~ msgstr ""
#~ "請再次按照我們的<a href=\"%INSTALLPAGE%\">USB 隨身碟安裝 Tails 的指示</a>"
#~ "或者使用不同的 USB 隨身碟。"

#~ msgid ""
#~ "If you have already tried this, please send us an error report to help us "
#~ "solve this issue."
#~ msgstr ""
#~ "如果您已經嘗試過此操作，請向我們發送錯誤報告，以幫助我們解決此問題。"

#~ msgid ""
#~ "Tails protects your wallet.\n"
#~ "\n"
#~ "Help us keep your bitcoins safe!\n"
#~ "\n"
#~ "<a href=\"file:///usr/share/doc/tails/website/"
#~ "donate.en.html#expenses\">How we spend our money.</a>"
#~ msgstr ""
#~ "Tails 保護你的錢包。\n"
#~ "\n"
#~ "幫助我們保障你的比特幣安全！\n"
#~ "\n"
#~ "<a href=\"file:///usr/share/doc/tails/website/donate.en.html#expenses\">我"
#~ "們如何使用你的捐款？</a>"

#, fuzzy
#~| msgid "Create"
#~ msgid "Create Backup"
#~ msgstr "建立"

#, sh-format
#~ msgid ""
#~ "You might prefer to restart Tails and disable MAC address anonymization."
#~ msgstr "您或許更願意重新啟動 Tails 並停用 MAC 位址匿名化。"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "The bug report could not be sent, likely due to network problems. Please "
#~ "try to reconnect to the network and click send again.\n"
#~ "\n"
#~ "If it does not work, you will be offered to save the bug report."
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "無法傳送錯誤報告，似乎是網路問題。請試著重新連線到網路並再次按一下〔傳送〕"
#~ "按鈕。\n"
#~ "\n"
#~ "如果還是不行，您可以儲存錯誤報告。"

#, python-format
#~ msgid "Unable to save %s."
#~ msgstr "無法儲存 %s。"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "The bug report could not be sent, likely due to network problems.\n"
#~ "\n"
#~ "As a work-around you can save the bug report as a file on a USB drive and "
#~ "try to send it to us at %s from your email account using another system. "
#~ "Note that your bug report will not be anonymous when doing so unless you "
#~ "take further steps yourself (e.g. using Tor with a throw-away email "
#~ "account).\n"
#~ "\n"
#~ "Do you want to save the bug report to a file?"
#~ msgstr ""
#~ "無法傳送錯誤報告，這似乎是網路問題。\n"
#~ "\n"
#~ "有另一個變通辦法，您可以將錯誤報告儲存在 USB 隨身碟的檔案中，並嘗試使用其"
#~ "他系統從您的電子郵件帳號將它寄給我們 %s 。請注意，除非您自己利用其他的匿名"
#~ "措施，否則用此方式傳送錯誤報告將的話，其傳輸過程並非匿名狀態 (例如：使用 "
#~ "Tor 透過用完即丟棄的電子郵件帳號來傳送)。\n"
#~ "\n"
#~ "您想將錯誤報告儲存成檔案嗎？"

#~ msgid "Cannot unlock encrypted storage with this passphrase."
#~ msgstr "此通關密語無法解鎖加密的儲存裝置。"

#~ msgid "_Passphrase"
#~ msgstr "_密碼"

#~ msgid "Resizing System Partition Failed"
#~ msgstr "調整系統分區大小失敗"

#~ msgid "Failed to setup chroot."
#~ msgstr "無法設定 chroot。"

#~ msgid "Failed to configure browser."
#~ msgstr "無法設定瀏覽器。"

#, fuzzy, sh-format
#~| msgid ""
#~| "MAC address anonymization failed for network card ${nic_name} (${nic}) "
#~| "so it is temporarily disabled.\n"
#~| "You might prefer to restart Tails and disable MAC address anonymization."
#~ msgid ""
#~ "MAC address anonymization failed for network card ${nic_name} (${nic}) so "
#~ "it is temporarily disabled.\n"
#~ "\n"
#~ "You might prefer to restart Tails and disable MAC address anonymization."
#~ msgstr ""
#~ "網路卡 ${nic_name} (${nic}) MAC 地址無法匿名化因此暫時停用。\n"
#~ "您可以重新啟動 Tails 並關閉 MAC 地址匿名。"

#~ msgid "Language & Region"
#~ msgstr "語言和區域"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Some partitions of the target device %(device)s are mounted. They will be "
#~ "unmounted before starting the installation process."
#~ msgstr ""
#~ "目標裝置 %(device)s 中有些分割區已經被掛載。它們將在開始安裝前被自動卸載。"

#, python-format
#~ msgid "Entering unmount_device for \"%(device)s\""
#~ msgstr "為 %(device)s 輸入卸載_設備"

#, python-format
#~ msgid "Unmounting mounted filesystems on \"%(device)s\""
#~ msgstr "卸載 %(device)s 上所掛戴的檔案系統"

#, python-format
#~ msgid "Unmounting \"%(udi)s\" on \"%(device)s\""
#~ msgstr "正在卸載 \"%(udi)s\" 上的 \"%(device)s\""

#, fuzzy
#~| msgid "Report an error"
#~ msgid "Report an Error"
#~ msgstr "回報錯誤"

#~ msgid "You turned on Offline Mode in the Welcome Screen."
#~ msgstr "你在歡迎頁面中開啟了離線模式。"

#~ msgid "It is impossible to connect to Tor in Offline Mode."
#~ msgstr "離線模式下無法連接 Tor。"

#~ msgid ""
#~ "To connect to Tor and the Internet, restart Tails without Offline Mode."
#~ msgstr "要連接 Tor 與網際網路，請在非離線模式下重啟 Tails。"

#~ msgid "Lock screen"
#~ msgstr "鎖定螢幕"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Build information:\n"
#~ "%s"
#~ msgstr ""
#~ "組建資訊:\n"
#~ "%s"

#~ msgid "not available"
#~ msgstr "不可用"

#~ msgid ""
#~ "End this year by giving the gift of privacy.\n"
#~ "\n"
#~ "Contribute to our annual fundraiser today!\n"
#~ "\n"
#~ "<a href=\"file:///usr/share/doc/tails/website/donate.en.html\">Why donate "
#~ "to Tails?</a>"
#~ msgstr ""
#~ "透過贈送隱私禮物來結束今年。\n"
#~ "\n"
#~ "今天就為我們的年度籌款活動做出貢獻！\n"
#~ "\n"
#~ "<a href=\"file:///usr/share/doc/tails/website/donate.en.html\">為什麼要捐"
#~ "款給 Tails ？</a>"

#~ msgid "Name of the affected software"
#~ msgstr "受影響的軟體"

#~ msgid "Exact steps to reproduce the error"
#~ msgstr "使錯誤出現的確切步驟"

#~ msgid "Actual result and description of the error"
#~ msgstr "產生之結果與錯誤之描述"

#~ msgid "Desired result"
#~ msgstr "所預期的結果"

#~ msgid "Send feedback in an encrypted mail."
#~ msgstr "使用加密過的郵件來傳送意見反應。"

#~ msgid "Copyright © 2009-2018 Tails developers (tails@boum.org)"
#~ msgstr "Copyright © 2009-2018 Tails 開發人員 (tails@boum.org)"

#~ msgid "Tails developers <tails@boum.org>"
#~ msgstr "Tails 開發人員 <tails@boum.org>"

#~ msgid "translator-credits"
#~ msgstr "OTF 譯者 <https://www.transifex.com/otf/public>"

#~ msgid "Copyright © 2009-2018 tails@boum.org"
#~ msgstr "Copyright © 2009-2018 tails@boum.org"

#~ msgid ""
#~ "WhisperBack - Send feedback in an encrypted mail\n"
#~ "Copyright (C) 2009-2018 Tails developers <tails@boum.org>\n"
#~ "\n"
#~ "This program is  free software; you can redistribute  it and/or modify\n"
#~ "it under the  terms of the GNU General Public  License as published by\n"
#~ "the Free Software Foundation; either  version 3 of the License, or (at\n"
#~ "your option) any later version.\n"
#~ "\n"
#~ "This program  is distributed in the  hope that it will  be useful, but\n"
#~ "WITHOUT   ANY  WARRANTY;   without  even   the  implied   warranty  of\n"
#~ "MERCHANTABILITY  or FITNESS  FOR A  PARTICULAR PURPOSE.   See  the GNU\n"
#~ "General Public License for more details.\n"
#~ "\n"
#~ "You should have received a copy of the GNU General Public License\n"
#~ "along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.\n"
#~ msgstr ""
#~ "WhisperBack - 使用加密郵件來傳送意見反應。\n"
#~ "Copyright (C) 2009-2018 Tails 開發人員 <tails@boum.org>\n"
#~ "\n"
#~ "此程式為自由軟體：您可以將它轉散發和/或修改，\n"
#~ "根據自由軟體基金會所發佈的 GNU 公眾授權條款，\n"
#~ "授權版本 3 或(由您選擇)任何更新的版本。\n"
#~ "\n"
#~ "廣為散佈此程式的目的是希望它能發揮實用價值，\n"
#~ "但沒有任何擔保責任;更沒有意指任何適用於某特定用途之責任擔保。\n"
#~ "請參閱 GNU 公眾授權條款以瞭解更多細節。\n"
#~ "\n"
#~ "在取得此軟體的同時，您應該也同時收到 GNU 公眾授權條款之副本。\n"
#~ "如果沒有，請參閱 <http://www.gnu.org/licenses/>。\n"

#~ msgid "Help:"
#~ msgstr "說明："

#~ msgid "Email address (if you want an answer from us)"
#~ msgstr "電子郵件地址（如果您需要我們回覆）"

#~ msgid "Unlock"
#~ msgstr "解鎖"

#~ msgid "Encrypted _Persistent Storage"
#~ msgstr "加密的永久儲存空間(_P)"

#~ msgid "Enter your passphrase to unlock the persistent storage"
#~ msgstr "請輸入通關密語以便解鎖此永久性儲存裝置"

#~ msgid "_Delete..."
#~ msgstr "_刪除中..."

#~ msgid "_Change Passphrase..."
#~ msgstr "_變更通關密語..."

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "<h1>Help us fix your bug!</h1>\n"
#~ "<p>Read <a href=\"%s\">our bug reporting instructions</a>.</p>\n"
#~ "<p><strong>Do not include more personal information than\n"
#~ "needed!</strong></p>\n"
#~ "<h2>About giving us an email address</h2>\n"
#~ "<p>\n"
#~ "Giving us an email address allows us to contact you to clarify the "
#~ "problem. This\n"
#~ "is needed for the vast majority of the reports we receive as most "
#~ "reports\n"
#~ "without any contact information are useless. On the other hand it also "
#~ "provides\n"
#~ "an opportunity for eavesdroppers, like your email or Internet provider, "
#~ "to\n"
#~ "confirm that you are using Tails.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<h1>幫助我們修復您的程式錯誤！</h1>\n"
#~ "<p>閱讀<a href=\"%s\">我們的錯誤回報資訊</a>.</p>\n"
#~ "<p><strong>請不要含有任何不必要的個人資訊！</strong></p>\n"
#~ "<h2>關於給我們您的電子郵件位址</h2>\n"
#~ "<p>\n"
#~ "給我們一個電子郵件位址能讓我們聯絡您來釐清問題。這是必須的也是我們收到大多"
#~ "數錯誤報告的方式。然而，這也是讓監聽者像是您的電子郵件或網路供應商機會以確"
#~ "認您正在使用 Tails。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<b>Could not choose a download server.</b>\n"
#~ "\n"
#~ "This should not happen. Please report a bug."
#~ msgstr ""
#~ "<b>無法選擇下載伺服器</b>\n"
#~ "\n"
#~ "這種情況不應該發生，請回報此錯誤。"

#~ msgid "Error while choosing a download server"
#~ msgstr "選擇下載伺服器時發生錯誤"

#, fuzzy
#~ msgid "The Amnesic Incognito Live System"
#~ msgstr "The Amnesic Incognito Live System"

#~ msgid "Enabled"
#~ msgstr "啟用"

#, python-brace-format
#~ msgid ""
#~ "live-persist failed with return code {returncode}:\n"
#~ "{stderr}"
#~ msgstr ""
#~ "ive-persist 失敗並傳回錯誤代碼：\n"
#~ "{returncode}:\n"
#~ "{stderr}"

#, python-brace-format
#~ msgid ""
#~ "cryptsetup failed with return code {returncode}:\n"
#~ "{stdout}\n"
#~ "{stderr}"
#~ msgstr ""
#~ "加密設定失敗，錯誤代碼： {returncode}:\n"
#~ "{stdout}\n"
#~ "{stderr}"

#, python-brace-format
#~ msgid ""
#~ "live-persist failed with return code {returncode}:\n"
#~ "{stdout}\n"
#~ "{stderr}"
#~ msgstr ""
#~ "live-persist 失敗並回傳以下代碼 {returncode}:\n"
#~ "{stdout}\n"
#~ "{stderr}"

#, python-brace-format
#~ msgid ""
#~ "umount failed with return code {returncode}:\n"
#~ "{stdout}\n"
#~ "{stderr}"
#~ msgstr ""
#~ "卸載失敗，錯誤代碼： {returncode}:\n"
#~ "{stdout}\n"
#~ "{stderr}"

#~ msgid "Persistence wizard - Persistent volume creation"
#~ msgstr "永久性精靈 - 建立永久性磁碟區"

#~ msgid ""
#~ "<b>Beware!</b> Using persistence has consequences that must be well "
#~ "understood. Tails can't help you if you use it wrong! See the "
#~ "<i>Encrypted persistence</i> page of the Tails documentation to learn "
#~ "more."
#~ msgstr ""
#~ "<b>注意！</b>要使用永久性磁碟區的話，請務必先徹底了解其可能的後果，若您操"
#~ "作錯誤的話，Tails 系統也無法幫您補救。請參閱 Tails 文件的<i>加密之永久性儲"
#~ "存裝置</i>頁面來了解更多相關資訊。"

#~ msgid "Passphrase can't be empty"
#~ msgstr "通關密語不能為空"

#~ msgid "Failed"
#~ msgstr "失敗"

#~ msgid "Mounting Tails persistence partition."
#~ msgstr "掛載 Tails 永久性分割區。"

#~ msgid "The Tails persistence partition will be mounted."
#~ msgstr "Tails 永久性分割區將會被掛載。"

#~ msgid "The permissions of the persistent volume will be corrected."
#~ msgstr "永久性磁碟區的存取權限將被修正。"

#~ msgid "Creating default persistence configuration."
#~ msgstr "正在建立預設永久性設定。"

#~ msgid "The default persistence configuration will be created."
#~ msgstr "預設永久性設定將會被建立。"

#~ msgid "Creating..."
#~ msgstr "建立中..."

#~ msgid "Creating the persistent volume..."
#~ msgstr "正在建立永久性磁碟區..."

#~ msgid "Persistence wizard - Persistent volume configuration"
#~ msgstr "永久性精靈 - 永久性磁碟區設定"

#~ msgid "Specify the files that will be saved in the persistent volume"
#~ msgstr "指定將儲存在永久性磁碟區內的檔案"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "儲存"

#~ msgid "Saving..."
#~ msgstr "儲存中..."

#~ msgid "Saving persistence configuration..."
#~ msgstr "正在儲存永久性設定..."

#~ msgid "Persistence wizard - Persistent volume deletion"
#~ msgstr "永久性精靈 - 刪除永久性磁碟區"

#~ msgid "Your persistent data will be deleted."
#~ msgstr "您的永久性資料將會被刪除。"

#~ msgid "Deleting the persistent volume..."
#~ msgstr "正在刪除永久性磁碟區..."

#~ msgid "Keep files stored in the `Persistent' directory"
#~ msgstr "將檔案儲存「Persistent」目錄"

#~ msgid "Bookmarks saved in the Tor Browser"
#~ msgstr "儲存在 Tor Browser 裡的書籤"

#~ msgid "Configuration of network devices and connections"
#~ msgstr "網路裝置和連線設定"

#~ msgid "Software installed when starting Tails"
#~ msgstr "啟動 Tails 時軟體已安裝"

#~ msgid "Printers configuration"
#~ msgstr "印表機設定"

#~ msgid "Bitcoin Client"
#~ msgstr "比特幣客戶端"

#~ msgid "Pidgin"
#~ msgstr "Pidgin"

#~ msgid "Pidgin profiles and OTR keyring"
#~ msgstr "Pidgin 設定檔和 OTR 鑰匙圈"

#~ msgid "SSH keys, configuration and known hosts"
#~ msgstr "SSH 金鑰、設定和已知的主機"

#~ msgid "Setup Tails persistent volume"
#~ msgstr "設定 Tails 永久性磁碟區"

#~ msgid ""
#~ "Cannot delete the persistent volume while in use. You should restart "
#~ "Tails without persistence."
#~ msgstr ""
#~ "使用中無法刪除永久性磁碟區。您必須重新啟動 Tails 並不使用 永久性磁碟區。"

#~ msgid "Persistence volume is not unlocked."
#~ msgstr "永久性磁碟區沒有被解除鎖定。"

#~ msgid "Persistence volume is not mounted."
#~ msgstr "永久性磁碟區未掛載。"

#~ msgid ""
#~ "Persistence volume is not readable. Permissions or ownership problems?"
#~ msgstr "無法讀取永久性磁碟區，擁有權或存取權有問題？"

#~ msgid "Persistence wizard - Finished"
#~ msgstr "永久性精靈 - 已完成"

#~ msgid ""
#~ "\\n\\nTo always enable the Unsafe Browser, turn on the Welcome Screen "
#~ "feature of the Persistent Storage."
#~ msgstr ""
#~ "\\n\\n要永遠啟動不安全的瀏覽器，請開啟歡迎頁面上的永久性儲存裝置功能。"

#~ msgid "Delete the persistent volume and its content"
#~ msgstr "刪除永久性磁碟區及其內容"

#~ msgid "image"
#~ msgstr "圖片"

#~ msgid "heading"
#~ msgstr "標題"
